model: gpt-3.5-turbo
temperature: 0.7
algorithm: whole_tree
k: 8
b: 5
start_index: 900
end_index: 1000
date: 2024-04-28

900
 bfs_ys: 4 * 5 = 20 ( left: 20 6 10 )
20 - 6 = 14 ( left: 14 10 )
14 + 10 = 24 ( left: 24 )
Answer: (4 * 5 - 6) + 10 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 88

 dfs_ys: 4 * 5 = 20 ( left: 20 6 10 )
20 - 6 = 14 ( left: 14 10 )
14 + 10 = 24 ( left: 24 )
Answer: (4 * 5 - 6) + 10 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 120

901
 bfs_ys: 7 - 2 = 5 ( left: 1 5 4 )
1 + 5 = 6 ( left: 6 4 )
6 * 4 = 24 ( left: 24 )
Answer: (1 + (7 - 2)) * 4 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 88

 dfs_ys: 7 - 2 = 5 ( left: 1 5 4 )
1 + 5 = 6 ( left: 6 4 )
6 * 4 = 24 ( left: 24 )
Answer: (1 + (7 - 2)) * 4 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 264

902
 bfs_ys: 5 * 2 = 10 ( left: 10 8 11 )
10 * 11 = 110 ( left: 8 110 )
110 - 8 = 102 ( left: 102 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 84

 dfs_ys: 11 - 5 = 6 ( left: 2 6 8 )
6 / 2 = 3 ( left: 3 8 )
3 * 8 = 24 ( left: 24 )
Answer: (11 - 5) / 2 * 8 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 270

903
 bfs_ys: 3 + 4 = 7 ( left: 7 4 13 )
7 + 4 = 11 ( left: 11 13 )
11 + 13 = 24 ( left: 24 )
Answer: (3 + 4 + 4) + 13 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 88

 dfs_ys: 3 + 4 = 7 ( left: 7 4 13 )
7 + 4 = 11 ( left: 11 13 )
11 + 13 = 24 ( left: 24 )
Answer: ((3 + 4) + 4) + 13 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 24

904
 bfs_ys: 6 * 7 = 42 ( left: 42 8 9 )
42 * 9 = 378 ( left: 8 378 )
8 * 378 = 3024 ( left: 3024 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 88

 dfs_ys: 6 * 7 = 42 ( left: 42 8 9 )
42 * 9 = 378 ( left: 8 378 )
8 * 378 = 3024 ( left: 3024 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 164

905
 bfs_ys: 1 + 11 = 12 ( left: 12 11 13 )
13 - 11 = 2 ( left: 12 2 )
12 * 2 = 24 ( left: 24 )
Answer: (1 + 11) * (13 - 11) = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 88

 dfs_ys: 1 + 11 = 12 ( left: 12 11 13 )
13 - 11 = 2 ( left: 12 2 )
12 * 2 = 24 ( left: 24 )
Answer: (1 + 11) * (13 - 11) = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 88

906
 bfs_ys: 11 - 8 = 3 ( left: 1 3 10 )
3 * 10 = 30 ( left: 1 30 )
1 + 30 = 31 ( left: 31 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 86

 dfs_ys: 10 / 1 = 10 ( left: 10 8 11 )
11 - 10 = 1 ( left: 1 8 )
1 + 8 = 9 ( left: 9 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 549

907
 bfs_ys: 9 - 3 = 6 ( left: 2 6 6 )
6 - 2 = 4 ( left: 4 6 )
4 * 6 = 24 ( left: 24 )
Answer: (9 - 3 - 2) * 6 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 88

 dfs_ys: 9 - 3 = 6 ( left: 2 6 6 )
6 - 2 = 4 ( left: 4 6 )
4 * 6 = 24 ( left: 24 )
Answer: (9 - 3 - 2) * 6 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 166

908
 bfs_ys: 1 * 3 = 3 ( left: 3 5 9 )
3 * 5 = 15 ( left: 15 9 )
15 + 9 = 24 ( left: 24 )
Answer: ((1 * 3) * 5) + 9 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 84

 dfs_ys: 1 * 3 = 3 ( left: 3 5 9 )
3 * 5 = 15 ( left: 15 9 )
15 + 9 = 24 ( left: 24 )
Answer: (1 * 3) * 5 + 9 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 160

909
 bfs_ys: 7 - 3 = 4 ( left: 4 3 12 )
3 * 4 = 12 ( left: 12 12 )
12 + 12 = 24 ( left: 24 )
Answer: (3 * (7 - 3)) + 12 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 76

 dfs_ys: 7 - 3 = 4 ( left: 4 3 12 )
3 * 4 = 12 ( left: 12 12 )
12 + 12 = 24 ( left: 24 )
Answer: (3 * (7 - 3)) + 12 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 172

910
 bfs_ys: 4 * 5 = 20 ( left: 20 7 9 )
20 + 7 = 27 ( left: 27 9 )
27 + 9 = 36 ( left: 36 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 88

 dfs_ys: 7 + 9 = 16 ( left: 4 5 16 )
5 * 4 = 20 ( left: 20 16 )
20 + 16 = 36 ( left: 36 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 229

911
 bfs_ys: 1 + 2 = 3 ( left: 3 8 13 )
3 + 8 = 11 ( left: 11 13 )
11 + 13 = 24 ( left: 24 )
Answer: (1 + 2 + 8) + 13 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 88

 dfs_ys: 1 + 2 = 3 ( left: 3 8 13 )
3 + 8 = 11 ( left: 11 13 )
11 + 13 = 24 ( left: 24 )
Answer: (1 + 2 + 8) + 13 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 24

912
 bfs_ys: 4 * 6 = 24 ( left: 24 6 9 )
9 * 24 = 216 ( left: 216 6 )
216 / 6 = 36 ( left: 36 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 84

 dfs_ys: 4 * 6 = 24 ( left: 24 6 9 )
9 * 24 = 216 ( left: 216 6 )
216 / 6 = 36 ( left: 36 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 128

913
 bfs_ys: 1 * 4 = 4 ( left: 4 4 8 )
8 * 4 = 32 ( left: 32 4 )
32 + 4 = 36 ( left: 36 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 84

 dfs_ys: 1 * 4 = 4 ( left: 4 4 8 )
8 * 4 = 32 ( left: 32 4 )
32 + 4 = 36 ( left: 36 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 152

914
 bfs_ys: 11 - 5 = 6 ( left: 1 6 10 )
10 - 6 = 4 ( left: 1 4 )
1 + 4 = 5 ( left: 5 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 88

 dfs_ys: 10 + 1 = 11 ( left: 11 5 11 )
5 / 11 = 0.45 ( left: 0.45 11 )
11 / 0.45 = 24.44 ( left: 24.44 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 498

915
 bfs_ys: 3 + 4 = 7 ( left: 7 6 11 )
7 + 6 = 13 ( left: 13 11 )
13 + 11 = 24 ( left: 24 )
Answer: (3 + 4) + 6 + 11 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 88

 dfs_ys: 3 + 4 = 7 ( left: 7 6 11 )
7 + 6 = 13 ( left: 13 11 )
13 + 11 = 24 ( left: 24 )
Answer: (3 + 4) + 6 + 11 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 32

916
 bfs_ys: 9 - 2 = 7 ( left: 7 4 8 )
7 - 4 = 3 ( left: 3 8 )
3 * 8 = 24 ( left: 24 )
Answer: (9 - 2 - 4) * 8 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 76

 dfs_ys: 9 - 2 = 7 ( left: 7 4 8 )
7 - 4 = 3 ( left: 3 8 )
3 * 8 = 24 ( left: 24 )
Answer: (9 - 2 - 4) * 8 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 108

917
 bfs_ys: 13 - 1 = 12 ( left: 12 4 5 )
5 - 4 = 1 ( left: 12 1 )
1 / 12 = 0.08333333333333333 ( left: 0.08333333333333333 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 84

 dfs_ys: 13 - 5 = 8 ( left: 1 4 8 )
8 + 1 = 9 ( left: 9 4 )
9 * 4 = 36 ( left: 36 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 249

918
 bfs_ys: 2 + 2 = 4 ( left: 4 7 12 )
7 + 12 = 19 ( left: 4 19 )
4 + 19 = 23 ( left: 23 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 84

 dfs_ys: 2 + 2 = 4 ( left: 4 7 12 )
7 - 4 = 3 ( left: 3 12 )
3 * 12 = 36 ( left: 36 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 164

919
 bfs_ys: 3 + 3 = 6 ( left: 6 6 7 )
7 - 6 = 1 ( left: 1 6 )
1 / 6 = 0.16666666666666666 ( left: 0.16666666666666666 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 88

 dfs_ys: 7 / 3 = 2 ( left: 2 3 6 )
3 * 2 = 6 ( left: 6 6 )
6 * 6 = 36 ( left: 36 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 304

920
 bfs_ys: 1 + 5 = 6 ( left: 6 9 13 )
13 - 9 = 4 ( left: 6 4 )
6 * 4 = 24 ( left: 24 )
Answer: (1 + 5) * (13 - 9) = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 88

 dfs_ys: 1 + 5 = 6 ( left: 6 9 13 )
13 - 9 = 4 ( left: 6 4 )
6 * 4 = 24 ( left: 24 )
Answer: (1 + 5) * (13 - 9) = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 80

921
 bfs_ys: 5 * 6 = 30 ( left: 30 7 13 )
13 - 7 = 6 ( left: 30 6 )
30 + 6 = 36 ( left: 36 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 84

 dfs_ys: 5 * 6 = 30 ( left: 30 7 13 )
13 - 7 = 6 ( left: 30 6 )
30 + 6 = 36 ( left: 36 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 280

922
 bfs_ys: 10 + 5 = 15 ( left: 15 5 8 )
15 / 5 = 3 ( left: 3 8 )
3 * 8 = 24 ( left: 24 )
Answer: (10 + 5) / 5 * 8 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 80

 dfs_ys: 10 + 5 = 15 ( left: 15 5 8 )
15 / 5 = 3 ( left: 3 8 )
3 * 8 = 24 ( left: 24 )
Answer: (10 + 5) / 5 * 8 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 140

923
 bfs_ys: 2 + 4 = 6 ( left: 6 6 12 )
6 + 6 = 12 ( left: 12 12 )
12 + 12 = 24 ( left: 24 )
Answer: ((2 + 4) + 6) + 12 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 80

 dfs_ys: 2 + 4 = 6 ( left: 6 6 12 )
6 + 6 = 12 ( left: 12 12 )
12 + 12 = 24 ( left: 24 )
Answer: ((2 + 4) + 6) + 12 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 20

924
 bfs_ys: 11 - 7 = 4 ( left: 6 4 8 )
8 - 4 = 4 ( left: 6 4 )
6 * 4 = 24 ( left: 24 )
Answer: 6 * (8 - (11 - 7)) = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 88

 dfs_ys: 11 - 7 = 4 ( left: 6 4 8 )
8 - 4 = 4 ( left: 6 4 )
6 * 4 = 24 ( left: 24 )
Answer: 6 * (8 - (11 - 7)) = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 144

925
 bfs_ys: 13 - 7 = 6 ( left: 6 9 9 )
6 + 9 = 15 ( left: 15 9 )
15 + 9 = 24 ( left: 24 )
Answer: (13 - 7 + 9) + 9 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 88

 dfs_ys: 13 - 7 = 6 ( left: 6 9 9 )
6 + 9 = 15 ( left: 15 9 )
15 + 9 = 24 ( left: 24 )
Answer: ((13 - 7) + 9) + 9 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 120

926
 bfs_ys: 9 + 3 = 12 ( left: 12 6 12 )
12 / 6 = 2 ( left: 2 12 )
2 * 12 = 24 ( left: 24 )
Answer: (9 + 3) / 6 * 12 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 88

 dfs_ys: 9 + 3 = 12 ( left: 12 6 12 )
12 / 6 = 2 ( left: 2 12 )
2 * 12 = 24 ( left: 24 )
Answer: (9 + 3) / 6 * 12 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 128

927
 bfs_ys: 13 - 9 = 4 ( left: 6 4 12 )
6 - 4 = 2 ( left: 2 12 )
2 * 12 = 24 ( left: 24 )
Answer: (6 - (13 - 9)) * 12 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 84

 dfs_ys: 13 - 9 = 4 ( left: 6 4 12 )
6 - 4 = 2 ( left: 2 12 )
2 * 12 = 24 ( left: 24 )
Answer: (6 - (13 - 9)) * 12 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 104

928
 bfs_ys: 13 - 9 = 4 ( left: 4 7 4 )
4 * 7 = 28 ( left: 28 4 )
28 - 4 = 24 ( left: 24 )
Answer: (13 - 9) * 7 - 4 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 84

 dfs_ys: 13 - 9 = 4 ( left: 4 7 4 )
4 * 7 = 28 ( left: 28 4 )
28 - 4 = 24 ( left: 24 )
Answer: (13 - 9) * 7 - 4 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 320

929
 bfs_ys: 6 * 8 = 48 ( left: 5 48 12 )
5 * 48 = 240 ( left: 240 12 )
240 + 12 = 252 ( left: 252 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 94

 dfs_ys: 8 - 6 = 2 ( left: 5 2 12 )
5 - 2 = 3 ( left: 3 12 )
3 * 12 = 36 ( left: 36 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 258

930
 bfs_ys: 7 - 4 = 3 ( left: 2 3 6 )
6 + 2 = 8 ( left: 8 3 )
8 * 3 = 24 ( left: 24 )
Answer: (7 - 4) * (6 + 2) = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 84

 dfs_ys: 7 - 4 = 3 ( left: 2 3 6 )
6 + 2 = 8 ( left: 8 3 )
8 * 3 = 24 ( left: 24 )
Answer: (7 - 4) * (6 + 2) = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 233

931
 bfs_ys: 10 / 5 = 2 ( left: 2 2 10 )
10 / 2 = 5 ( left: 5 2 )
5 * 2 = 10 ( left: 10 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 84

 dfs_ys: 10 + 2 = 12 ( left: 12 5 10 )
12 / 5 = 2.4 ( left: 2.4 10 )
10 * 2.4 = 24 ( left: 24 )
Answer: 10 * ((10 + 2) / 5) = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 296

932
 bfs_ys: 6 * 6 = 36 ( left: 36 7 12 )
36 * 7 = 252 ( left: 252 12 )
252 - 12 = 240 ( left: 240 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 88

 dfs_ys: 6 * 6 = 36 ( left: 36 7 12 )
36 * 7 = 252 ( left: 252 12 )
252 - 12 = 240 ( left: 240 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 252

933
 bfs_ys: 6 + 9 = 15 ( left: 15 9 11 )
15 - 11 = 4 ( left: 9 4 )
9 * 4 = 36 ( left: 36 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 88

 dfs_ys: 6 + 9 = 15 ( left: 15 9 11 )
15 - 11 = 4 ( left: 9 4 )
9 * 4 = 36 ( left: 36 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 88

934
 bfs_ys: 12 - 8 = 4 ( left: 5 4 11 )
11 - 5 = 6 ( left: 6 4 )
6 * 4 = 24 ( left: 24 )
Answer: (11 - 5) * (12 - 8) = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 88

 dfs_ys: 12 - 8 = 4 ( left: 5 4 11 )
11 - 5 = 6 ( left: 6 4 )
6 * 4 = 24 ( left: 24 )
Answer: (11 - 5) * (12 - 8) = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 48

935
 bfs_ys: 6 * 8 = 48 ( left: 5 48 10 )
5 * 48 = 240 ( left: 240 10 )
240 / 10 = 24 ( left: 24 )
Answer: (5 * (6 * 8)) / 10 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 88

 dfs_ys: 6 * 8 = 48 ( left: 5 48 10 )
5 * 48 = 240 ( left: 240 10 )
240 / 10 = 24 ( left: 24 )
Answer: (5 * (6 * 8)) / 10 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 284

936
 bfs_ys: 12 + 13 = 25 ( left: 6 11 25 )
6 / 11 = 0.5454545454545454 ( left: 0.5454545454545454 25 )
25 - 0.5454545454545454 = 24.454545454545454 ( left: 24.454545454545454 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 88

 dfs_ys: 6 / 11 = 0.5454545454545454 ( left: 0.5454545454545454 12 13 )
13 - 0.5454545454545454 = 12.454545454545455 ( left: 12.454545454545455 12 )
12.454545454545455 + 12 = 24.454545454545455 ( left: 24.454545454545455 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 240

937
 bfs_ys: 8 - 2 = 6 ( left: 6 2 8 )
6 / 2 = 3 ( left: 3 8 )
3 * 8 = 24 ( left: 24 )
Answer: 3 * 8 = 24 where 3 is obtained from (8 - 2) / 2.
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 84

 dfs_ys: 2 + 2 = 4 ( left: 4 8 8 )
8 * 4 = 32 ( left: 32 8 )
32 - 8 = 24 ( left: 24 )
Answer: (2 + 2) * 8 - 8 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 44

938
 bfs_ys: 7 - 2 = 5 ( left: 5 12 13 )
12 / 13 = 0.9230769230769231 ( left: 5 0.9230769230769231 )
5 * 0.9230769230769231 = 4.615384615384615 ( left: 4.615384615384615 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 88

 dfs_ys: 13 - 7 = 6 ( left: 2 6 12 )
6 * 2 = 12 ( left: 12 12 )
12 + 12 = 24 ( left: 24 )
Answer: ((13 - 7) * 2) + 12 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 464

939
 bfs_ys: 6 - 2 = 4 ( left: 4 8 12 )
4 + 8 = 12 ( left: 12 12 )
12 + 12 = 24 ( left: 24 )
Answer: ((6 - 2) + 8) + 12 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 80

 dfs_ys: 6 / 2 = 3 ( left: 3 8 12 )
3 * 8 = 24 ( left: 24 12 )
24 + 12 = 36 ( left: 36 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 116

940
 bfs_ys: 13 / 4 = 3 ( left: 3 3 9 )
9 + 3 = 12 ( left: 12 3 )
12 * 3 = 36 ( left: 36 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 88

 dfs_ys: 13 / 4 = 3 ( left: 3 3 9 )
9 + 3 = 12 ( left: 12 3 )
12 * 3 = 36 ( left: 36 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 492

941
 bfs_ys: 4 * 5 = 20 ( left: 20 10 12 )
20 / 10 = 2 ( left: 2 12 )
2 * 12 = 24 ( left: 24 )
Answer: ((4 * 5) / 10) * 12 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 80

 dfs_ys: 4 * 5 = 20 ( left: 20 10 12 )
20 / 10 = 2 ( left: 2 12 )
2 * 12 = 24 ( left: 24 )
Answer: (4 * 5 / 10) * 12 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 176

942
 bfs_ys: 2 - 1 = 1 ( left: 1 7 11 )
11 - 7 = 4 ( left: 1 4 )
1 + 4 = 5 ( left: 5 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 80

 dfs_ys: 2 * 7 = 14 ( left: 1 14 11 )
14 - 1 = 13 ( left: 13 11 )
13 + 11 = 24 ( left: 24 )
Answer: (2 * 7 - 1) + 11 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 132

943
 bfs_ys: 4 + 5 = 9 ( left: 9 6 8 )
9 - 6 = 3 ( left: 3 8 )
3 * 8 = 24 ( left: 24 )
Answer: (4 + 5 - 6) * 8 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 84

 dfs_ys: 4 + 5 = 9 ( left: 9 6 8 )
9 - 6 = 3 ( left: 3 8 )
3 * 8 = 24 ( left: 24 )
Answer: (4 + 5 - 6) * 8 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 64

944
 bfs_ys: 10 / 6 = 1.6666666666666667 ( left: 1.6666666666666667 12 13 )
13 / 12 = 1.0833333333333333 ( left: 1.6666666666666667 1.0833333333333333 )
1.6666666666666667 - 1.0833333333333333 = 0.5833333333333334 ( left: 0.5833333333333334 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 88

 dfs_ys: 13 - 10 = 3 ( left: 6 3 12 )
6 / 3 = 2 ( left: 2 12 )
2 * 12 = 24 ( left: 24 )
Answer: (6 / (13 - 10)) * 12 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 444

945
 bfs_ys: 9 - 1 = 8 ( left: 8 3 9 )
9 / 3 = 3 ( left: 8 3 )
8 * 3 = 24 ( left: 24 )
Answer: (9 - 1) * (9 / 3) = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 84

 dfs_ys: 9 - 1 = 8 ( left: 8 3 9 )
9 / 3 = 3 ( left: 8 3 )
8 * 3 = 24 ( left: 24 )
Answer: (9 - 1) * (9 / 3) = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 120

946
 bfs_ys: 11 - 4 = 7 ( left: 1 7 4 )
7 - 1 = 6 ( left: 6 4 )
6 * 4 = 24 ( left: 24 )
Answer: (11 - 4 - 1) * 4 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 88

 dfs_ys: 11 - 4 = 7 ( left: 1 7 4 )
7 - 1 = 6 ( left: 6 4 )
6 * 4 = 24 ( left: 24 )
Answer: (11 - 4 - 1) * 4 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 96

947
 bfs_ys: 10 - 2 = 8 ( left: 8 3 9 )
9 / 3 = 3 ( left: 8 3 )
8 * 3 = 24 ( left: 24 )
Answer: (10 - 2) * (9 / 3) = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 87

 dfs_ys: 10 - 2 = 8 ( left: 8 3 9 )
9 / 3 = 3 ( left: 8 3 )
8 * 3 = 24 ( left: 24 )
Answer: (10 - 2) * (9 / 3) = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 47

948
 bfs_ys: 13 - 3 = 10 ( left: 1 2 10 )
2 * 10 = 20 ( left: 1 20 )
20 - 1 = 19 ( left: 19 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 76

 dfs_ys: 13 - 2 = 11 ( left: 1 11 3 )
1 + 11 = 12 ( left: 12 3 )
12 * 3 = 36 ( left: 36 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 408

949
 bfs_ys: 1 + 6 = 7 ( left: 7 6 6 )
6 * 7 = 42 ( left: 42 6 )
42 - 6 = 36 ( left: 36 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 80

 dfs_ys: 1 + 6 = 7 ( left: 7 6 6 )
6 * 7 = 42 ( left: 42 6 )
42 - 6 = 36 ( left: 36 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 40

950
 bfs_ys: 9 + 1 = 10 ( left: 10 2 2 )
10 + 2 = 12 ( left: 12 2 )
12 * 2 = 24 ( left: 24 )
Answer: (9 + 1 + 2) * 2 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 88

 dfs_ys: 9 + 1 = 10 ( left: 10 2 2 )
10 + 2 = 12 ( left: 12 2 )
12 * 2 = 24 ( left: 24 )
Answer: ((9 + 1) + 2) * 2 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 104

951
 bfs_ys: 11 / 3 = 3 ( left: 1 3 6 )
1 + 3 = 4 ( left: 4 6 )
4 * 6 = 24 ( left: 24 )
Answer: (1 + 11 / 3) * 6 = 24
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 88

 dfs_ys: 11 / 3 = 3 ( left: 1 3 6 )
1 + 3 = 4 ( left: 4 6 )
4 * 6 = 24 ( left: 24 )
Answer: (1 + 11 / 3) * 6 = 24
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 167

952
 bfs_ys: 13 - 10 = 3 ( left: 5 3 12 )
5 - 3 = 2 ( left: 2 12 )
2 * 12 = 24 ( left: 24 )
Answer: (5 - (13 - 10)) * 12 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 88

 dfs_ys: 13 - 10 = 3 ( left: 5 3 12 )
5 - 3 = 2 ( left: 2 12 )
2 * 12 = 24 ( left: 24 )
Answer: (5 - (13 - 10)) * 12 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 377

953
 bfs_ys: 6 + 2 = 8 ( left: 8 3 6 )
6 - 3 = 3 ( left: 8 3 )
8 * 3 = 24 ( left: 24 )
Answer: (6 + 2) * (6 - 3) = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 84

 dfs_ys: 6 + 2 = 8 ( left: 8 3 6 )
6 - 3 = 3 ( left: 8 3 )
8 * 3 = 24 ( left: 24 )
Answer: (6 + 2) * (6 - 3) = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 184

954
 bfs_ys: 12 / 6 = 2 ( left: 2 7 10 )
2 * 7 = 14 ( left: 14 10 )
14 + 10 = 24 ( left: 24 )
Answer: (12 / 6 * 7) + 10 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 84

 dfs_ys: 12 / 6 = 2 ( left: 2 7 10 )
2 * 7 = 14 ( left: 14 10 )
14 + 10 = 24 ( left: 24 )
Answer: (12 / 6) * 7 + 10 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 200

955
 bfs_ys: 12 - 7 = 5 ( left: 5 8 8 )
8 - 5 = 3 ( left: 3 8 )
3 * 8 = 24 ( left: 24 )
Answer: 3 * (8 - (12 - 7)) = 24
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 83

 dfs_ys: 12 - 7 = 5 ( left: 5 8 8 )
8 - 5 = 3 ( left: 3 8 )
3 * 8 = 24 ( left: 24 )
Answer: (12 - 7) * (8 - 3) = 24
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 84

956
 bfs_ys: 8 / 4 = 2 ( left: 3 2 6 )
2 + 6 = 8 ( left: 3 8 )
3 * 8 = 24 ( left: 24 )
Answer: 3 * (8 / 4 + 6) = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 80

 dfs_ys: 8 / 4 = 2 ( left: 3 2 6 )
2 + 6 = 8 ( left: 3 8 )
3 * 8 = 24 ( left: 24 )
Answer: 3 * (8 / 4 + 6) = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 220

957
 bfs_ys: 11 - 7 = 4 ( left: 1 4 9 )
9 / 1 = 9 ( left: 9 4 )
9 * 4 = 36 ( left: 36 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 88

 dfs_ys: 11 - 7 = 4 ( left: 1 4 9 )
9 / 1 = 9 ( left: 9 4 )
9 * 4 = 36 ( left: 36 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 324

958
 bfs_ys: 6 + 2 = 8 ( left: 8 3 13 )
8 + 3 = 11 ( left: 11 13 )
11 + 13 = 24 ( left: 24 )
Answer: (6 + 2) + 3 + 13 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 88

 dfs_ys: 6 + 2 = 8 ( left: 8 3 13 )
8 + 3 = 11 ( left: 11 13 )
11 + 13 = 24 ( left: 24 )
Answer: (6 + 2 + 3) + 13 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 40

959
 bfs_ys: 5 * 2 = 10 ( left: 10 2 12 )
10 + 2 = 12 ( left: 12 12 )
12 + 12 = 24 ( left: 24 )
Answer: ((5 * 2) + 2) + 12 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 84

 dfs_ys: 5 * 2 = 10 ( left: 10 2 12 )
10 + 2 = 12 ( left: 12 12 )
12 + 12 = 24 ( left: 24 )
Answer: ((5 * 2) + 2) + 12 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 44

960
 bfs_ys: 6 / 2 = 3 ( left: 3 8 13 )
3 + 8 = 11 ( left: 11 13 )
11 + 13 = 24 ( left: 24 )
Answer: (13 + (8 + 6 / 2)) = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 80

 dfs_ys: 6 / 2 = 3 ( left: 3 8 13 )
3 + 8 = 11 ( left: 11 13 )
11 + 13 = 24 ( left: 24 )
Answer: ((6 / 2) + 8) + 13 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 366

961
 bfs_ys: 12 + 8 = 20 ( left: 20 8 10 )
10 - 8 = 2 ( left: 20 2 )
20 - 2 = 18 ( left: 18 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 88

 dfs_ys: 12 + 8 = 20 ( left: 20 8 10 )
10 - 8 = 2 ( left: 20 2 )
20 - 2 = 18 ( left: 18 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 452

962
 bfs_ys: 13 / 1 = 13 ( left: 13 3 8 )
8 + 13 = 21 ( left: 21 3 )
21 + 3 = 24 ( left: 24 )
Answer: (13 / 1 + 8) + 3 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 84

 dfs_ys: 13 / 1 = 13 ( left: 13 3 8 )
8 + 13 = 21 ( left: 21 3 )
21 + 3 = 24 ( left: 24 )
Answer: (13 / 1 + 8) + 3 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 186

963
 bfs_ys: 10 - 7 = 3 ( left: 4 4 3 )
4 + 4 = 8 ( left: 8 3 )
8 * 3 = 24 ( left: 24 )
Answer: (10 - 7) * (4 + 4) = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 80

 dfs_ys: 10 - 7 = 3 ( left: 4 4 3 )
4 + 4 = 8 ( left: 8 3 )
8 * 3 = 24 ( left: 24 )
Answer: (10 - 7) * (4 + 4) = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 92

964
 bfs_ys: 1 + 7 = 8 ( left: 8 10 13 )
13 - 10 = 3 ( left: 8 3 )
8 * 3 = 24 ( left: 24 )
Answer: (1 + 7) * (13 - 10) = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 80

 dfs_ys: 1 + 7 = 8 ( left: 8 10 13 )
13 - 10 = 3 ( left: 8 3 )
8 * 3 = 24 ( left: 24 )
Answer: (1 + 7) * (13 - 10) = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 53

965
 bfs_ys: 13 - 9 = 4 ( left: 1 4 10 )
10 - 1 = 9 ( left: 9 4 )
9 * 4 = 36 ( left: 36 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 88

 dfs_ys: 13 - 9 = 4 ( left: 1 4 10 )
10 - 1 = 9 ( left: 9 4 )
9 * 4 = 36 ( left: 36 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 211

966
 bfs_ys: 3 * 3 = 9 ( left: 9 4 11 )
9 + 4 = 13 ( left: 13 11 )
13 + 11 = 24 ( left: 24 )
Answer: ((3 * 3) + 4) + 11 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 88

 dfs_ys: 3 * 3 = 9 ( left: 9 4 11 )
9 + 4 = 13 ( left: 13 11 )
13 + 11 = 24 ( left: 24 )
Answer: ((3 * 3) + 4) + 11 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 128

967
 bfs_ys: 5 + 7 = 12 ( left: 2 12 7 )
2 * 12 = 24 ( left: 24 7 )
24 + 7 = 31 ( left: 31 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 84

 dfs_ys: 5 + 7 = 12 ( left: 2 12 7 )
2 * 12 = 24 ( left: 24 7 )
24 + 7 = 31 ( left: 31 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 300

968
 bfs_ys: 3 + 9 = 12 ( left: 12 10 13 )
13 - 10 = 3 ( left: 12 3 )
12 * 3 = 36 ( left: 36 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 84

 dfs_ys: 3 + 9 = 12 ( left: 12 10 13 )
13 - 10 = 3 ( left: 12 3 )
12 * 3 = 36 ( left: 36 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 148

969
 bfs_ys: 7 / 3 = 2.33333333333 ( left: 2 2.33333333333 4 )
4 / 2 = 2 ( left: 2 2.33333333333 )
2 * 2.33333333333 = 4.66666666666 ( left: 4.66666666666 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 84

 dfs_ys: 7 - 3 = 4 ( left: 2 4 4 )
2 + 4 = 6 ( left: 6 4 )
6 * 4 = 24 ( left: 24 )
Answer: (7 - 3 + 2) * 4 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 328

970
 bfs_ys: 4 * 4 = 16 ( left: 16 8 12 )
16 / 8 = 2 ( left: 2 12 )
2 * 12 = 24 ( left: 24 )
Answer: (4 * 4 / 8) * 12 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 80

 dfs_ys: 4 * 4 = 16 ( left: 16 8 12 )
16 / 8 = 2 ( left: 2 12 )
2 * 12 = 24 ( left: 24 )
Answer: (4 * 4 / 8) * 12 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 88

971
 bfs_ys: 6 - 2 = 4 ( left: 1 4 10 )
10 - 1 = 9 ( left: 9 4 )
9 * 4 = 36 ( left: 36 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 88

 dfs_ys: 6 - 2 = 4 ( left: 1 4 10 )
10 - 1 = 9 ( left: 9 4 )
9 * 4 = 36 ( left: 36 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 348

972
 bfs_ys: 1 + 5 = 6 ( left: 6 12 12 )
12 / 6 = 2 ( left: 2 12 )
2 * 12 = 24 ( left: 24 )
Answer: (1 + 5) * (12 / 12) = 24
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 88

 dfs_ys: 1 + 5 = 6 ( left: 6 12 12 )
12 / 6 = 2 ( left: 2 12 )
2 * 12 = 24 ( left: 24 )
Answer: (1 + 5) * (12 / 12) = 24
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 48

973
 bfs_ys: 6 / 5 = 1.2 ( left: 1.2 6 8 )
8 - 6 = 2 ( left: 1.2 2 )
1.2 / 2 = 0.6 ( left: 0.6 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 84

 dfs_ys: 8 - 5 = 3 ( left: 3 6 6 )
6 * 3 = 18 ( left: 18 6 )
18 + 6 = 24 ( left: 24 )
Answer: (8 - 5) * 6 + 6 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 269

974
 bfs_ys: 8 - 7 = 1 ( left: 1 7 11 )
11 - 7 = 4 ( left: 1 4 )
1 + 4 = 5 ( left: 5 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 84

 dfs_ys: 11 - 7 = 4 ( left: 4 7 8 )
7 - 4 = 3 ( left: 3 8 )
3 * 8 = 24 ( left: 24 )
Answer: (7 - (11 - 7)) * 8 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 425

975
 bfs_ys: 7 - 3 = 4 ( left: 1 4 10 )
10 - 1 = 9 ( left: 9 4 )
9 * 4 = 36 ( left: 36 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 88

 dfs_ys: 7 - 3 = 4 ( left: 1 4 10 )
10 - 1 = 9 ( left: 9 4 )
9 * 4 = 36 ( left: 36 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 260

976
 bfs_ys: 9 - 3 = 6 ( left: 6 3 12 )
6 / 3 = 2 ( left: 2 12 )
2 * 12 = 24 ( left: 24 )
Answer: (9 - 3) / 3 * 12 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 88

 dfs_ys: 12 / 3 = 4 ( left: 4 3 9 )
9 - 3 = 6 ( left: 4 6 )
4 * 6 = 24 ( left: 24 )
Answer: 4 * (9 - 3) = 24
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 104

977
 bfs_ys: 3 + 5 = 8 ( left: 8 7 10 )
10 - 7 = 3 ( left: 8 3 )
8 * 3 = 24 ( left: 24 )
Answer: (3 + 5) * (10 - 7) = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 84

 dfs_ys: 3 + 5 = 8 ( left: 8 7 10 )
10 - 7 = 3 ( left: 8 3 )
8 * 3 = 24 ( left: 24 )
Answer: (3 + 5) * (10 - 7) = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 96

978
 bfs_ys: 13 - 10 = 3 ( left: 4 3 12 )
3 * 4 = 12 ( left: 12 12 )
12 + 12 = 24 ( left: 24 )
Answer: (13 - 10) * 4 + 12 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 76

 dfs_ys: 13 - 10 = 3 ( left: 4 3 12 )
3 * 4 = 12 ( left: 12 12 )
12 + 12 = 24 ( left: 24 )
Answer: (13 - 10) * 4 + 12 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 132

979
 bfs_ys: 10 - 2 = 8 ( left: 8 3 12 )
8 * 3 = 24 ( left: 24 12 )
24 + 12 = 36 ( left: 36 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 88

 dfs_ys: 10 - 2 = 8 ( left: 8 3 12 )
8 * 3 = 24 ( left: 24 12 )
24 + 12 = 36 ( left: 36 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 96

980
 bfs_ys: 4 * 3 = 12 ( left: 12 6 6 )
6 + 6 = 12 ( left: 12 12 )
12 + 12 = 24 ( left: 24 )
Answer: (4 * 3) + (6 + 6) = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 80

 dfs_ys: 4 * 3 = 12 ( left: 12 6 6 )
6 + 6 = 12 ( left: 12 12 )
12 + 12 = 24 ( left: 24 )
Answer: (4 * 3) + (6 + 6) = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 92

981
 bfs_ys: 8 * 5 = 40 ( left: 40 8 8 )
40 * 8 = 320 ( left: 320 8 )
320 / 8 = 40 ( left: 40 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 88

 dfs_ys: 8 * 5 = 40 ( left: 40 8 8 )
40 - 8 = 32 ( left: 32 8 )
32 - 8 = 24 ( left: 24 )
Answer: (8 * 5) - 8 - 8 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 197

982
 bfs_ys: 12 - 8 = 4 ( left: 6 4 8 )
8 - 4 = 4 ( left: 6 4 )
6 * 4 = 24 ( left: 24 )
Answer: 6 * (8 - (12 - 8)) = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 87

 dfs_ys: 12 - 8 = 4 ( left: 6 4 8 )
8 - 4 = 4 ( left: 6 4 )
6 * 4 = 24 ( left: 24 )
Answer: 6 * (8 - (12 - 8)) = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 260

983
 bfs_ys: 9 / 3 = 3 ( left: 2 3 4 )
2 * 3 = 6 ( left: 6 4 )
6 * 4 = 24 ( left: 24 )
Answer: (2 * (9 / 3)) * 4 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 80

 dfs_ys: 9 / 3 = 3 ( left: 2 3 4 )
2 * 3 = 6 ( left: 6 4 )
6 * 4 = 24 ( left: 24 )
Answer: (2 * (9 / 3)) * 4 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 201

984
 bfs_ys: 7 - 6 = 1 ( left: 2 1 11 )
11 + 2 = 13 ( left: 13 1 )
13 * 1 = 13 ( left: 13 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 88

 dfs_ys: 7 - 6 = 1 ( left: 2 1 11 )
11 + 2 = 13 ( left: 13 1 )
13 * 1 = 13 ( left: 13 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 484

985
 bfs_ys: 5 + 9 = 14 ( left: 14 12 12 )
14 - 12 = 2 ( left: 2 12 )
2 * 12 = 24 ( left: 24 )
Answer: (5 + 9 - 12) * 12 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 88

 dfs_ys: 5 + 9 = 14 ( left: 14 12 12 )
14 - 12 = 2 ( left: 2 12 )
2 * 12 = 24 ( left: 24 )
Answer: (5 + 9 - 12) * 12 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 24

986
 bfs_ys: 12 - 7 = 5 ( left: 1 2 5 )
2 * 5 = 10 ( left: 1 10 )
1 + 10 = 11 ( left: 11 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 88

 dfs_ys: 1 + 2 = 3 ( left: 3 7 12 )
7 / 3 = 2 ( left: 2 12 )
2 * 12 = 24 ( left: 24 )
Answer: (7 / (1 + 2)) * 12 = 24
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 128

987
 bfs_ys: 4 + 5 = 9 ( left: 2 9 6 )
2 * 9 = 18 ( left: 18 6 )
18 + 6 = 24 ( left: 24 )
Answer: (2 * (4 + 5)) + 6 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 84

 dfs_ys: 2 + 4 = 6 ( left: 6 5 6 )
6 * 5 = 30 ( left: 30 6 )
30 + 6 = 36 ( left: 36 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 92

988
 bfs_ys: 8 - 5 = 3 ( left: 3 5 13 )
13 - 5 = 8 ( left: 3 8 )
3 * 8 = 24 ( left: 24 )
Answer: (8 - 5) * (13 - 5) = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 76

 dfs_ys: 8 - 5 = 3 ( left: 3 5 13 )
13 - 5 = 8 ( left: 3 8 )
3 * 8 = 24 ( left: 24 )
Answer: (13 - 5) * (8 - 5) = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 48

989
 bfs_ys: 10 / 2 = 5 ( left: 5 3 3 )
5 + 3 = 8 ( left: 8 3 )
8 * 3 = 24 ( left: 24 )
Answer: (10 / 2 + 3) * 3 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 82

 dfs_ys: 10 / 2 = 5 ( left: 5 3 3 )
5 + 3 = 8 ( left: 8 3 )
8 * 3 = 24 ( left: 24 )
Answer: (10 / 2 + 3) * 3 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 178

990
 bfs_ys: 8 - 3 = 5 ( left: 5 4 12 )
4 * 12 = 48 ( left: 5 48 )
5 * 48 = 240 ( left: 240 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 86

 dfs_ys: 12 - 3 = 9 ( left: 9 4 8 )
4 / 8 = 0.5 ( left: 9 0.5 )
9 / 0.5 = 18 ( left: 18 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 242

991
 bfs_ys: 11 - 6 = 5 ( left: 2 4 5 )
5 / 2 = 2.5 ( left: 2.5 4 )
2.5 + 4 = 6.5 ( left: 6.5 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 80

 dfs_ys: 6 - 4 = 2 ( left: 2 2 11 )
2 * 11 = 22 ( left: 2 22 )
2 + 22 = 24 ( left: 24 )
Answer: (2 + (11 * (6 - 4))) = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 464

992
 bfs_ys: 9 - 2 = 7 ( left: 7 2 8 )
7 / 2 = 3 ( left: 3 8 )
3 * 8 = 24 ( left: 24 )
Answer: (9 - 2) / 2 * 8 = 24
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 84

 dfs_ys: 9 - 2 = 7 ( left: 7 2 8 )
7 / 2 = 3 ( left: 3 8 )
3 * 8 = 24 ( left: 24 )
Answer: (9 - 2) / 2 * 8 = 24
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 170

993
 bfs_ys: 1 * 5 = 5 ( left: 5 6 7 )
5 + 6 = 11 ( left: 11 7 )
11 + 7 = 18 ( left: 18 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 84

 dfs_ys: 1 + 5 = 6 ( left: 6 6 7 )
7 * 6 = 42 ( left: 42 6 )
42 - 6 = 36 ( left: 36 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 120

994
 bfs_ys: 10 - 5 = 5 ( left: 5 8 11 )
5 + 8 = 13 ( left: 13 11 )
13 + 11 = 24 ( left: 24 )
Answer: 10 - 5 + 8 + 11 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 81

 dfs_ys: 10 - 5 = 5 ( left: 5 8 11 )
5 + 8 = 13 ( left: 13 11 )
13 + 11 = 24 ( left: 24 )
Answer: (10 - 5) + 8 + 11 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 72

995
 bfs_ys: 12 / 4 = 3 ( left: 3 4 9 )
9 - 3 = 6 ( left: 6 4 )
6 * 4 = 24 ( left: 24 )
Answer: 4 * (9 - (12 / 4)) = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 84

 dfs_ys: 12 / 4 = 3 ( left: 3 4 9 )
9 - 3 = 6 ( left: 6 4 )
6 * 4 = 24 ( left: 24 )
Answer: (9 - 12 / 4) * 4 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 84

996
 bfs_ys: 2 + 5 = 7 ( left: 7 6 6 )
7 * 6 = 42 ( left: 42 6 )
42 - 6 = 36 ( left: 36 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 84

 dfs_ys: 2 + 5 = 7 ( left: 7 6 6 )
7 * 6 = 42 ( left: 42 6 )
42 - 6 = 36 ( left: 36 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 72

997
 bfs_ys: 2 * 4 = 8 ( left: 8 9 12 )
12 - 9 = 3 ( left: 8 3 )
8 * 3 = 24 ( left: 24 )
Answer: (2 * 4) * (12 - 9) = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 84

 dfs_ys: 2 * 4 = 8 ( left: 8 9 12 )
12 - 9 = 3 ( left: 8 3 )
8 * 3 = 24 ( left: 24 )
Answer: (2 * 4) * (12 - 9) = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 132

998
 bfs_ys: 4 + 8 = 12 ( left: 12 11 13 )
13 - 11 = 2 ( left: 12 2 )
12 * 2 = 24 ( left: 24 )
Answer: (4 + 8) * (13 - 11) = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 84

 dfs_ys: 4 + 8 = 12 ( left: 12 11 13 )
13 - 11 = 2 ( left: 12 2 )
12 * 2 = 24 ( left: 24 )
Answer: (4 + 8) * (13 - 11) = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 92

999
 bfs_ys: 13 - 9 = 4 ( left: 4 4 10 )
10 - 4 = 6 ( left: 6 4 )
6 * 4 = 24 ( left: 24 )
Answer: (10 - (13 - 9)) * 4 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 84

 dfs_ys: 13 - 9 = 4 ( left: 4 4 10 )
10 - 4 = 6 ( left: 6 4 )
6 * 4 = 24 ( left: 24 )
Answer: (10 - (13 - 9)) * 4 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 116


bfs: acc: 55.0, acc avg: 0.55
dfs: acc: 55.0, acc avg: 0.63
total cost time: 17196.31872487068
usage: {'completion_tokens': 810229, 'prompt_tokens': 3346229, 'cost': 6.5128255}
