model: gpt-3.5-turbo
temperature: 0.7
algorithm: whole_tree
k: 5
b: 3
start_index: 900
end_index: 1000
date: 2024-04-27

900
 bfs_ys: 10 - 4 = 6 ( left: 6 5 6 )
6 * 5 = 30 ( left: 30 6 )
30 - 6 = 24 ( left: 24 )
Answer: (10 - 4) * 5 - 6 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 35

 dfs_ys: 10 - 4 = 6 ( left: 6 5 6 )
6 * 5 = 30 ( left: 30 6 )
30 - 6 = 24 ( left: 24 )
Answer: (10 - 4) * 5 - 6 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 119

901
 bfs_ys: 7 / 1 = 7 ( left: 7 2 4 )
7 + 2 = 9 ( left: 9 4 )
9 * 4 = 36 ( left: 36 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 35

 dfs_ys: 7 / 1 = 7 ( left: 7 2 4 )
7 + 2 = 9 ( left: 9 4 )
9 * 4 = 36 ( left: 36 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 93

902
 bfs_ys: 11 - 8 = 3 ( left: 2 5 3 )
5 - 2 = 3 ( left: 3 3 )
3 * 3 = 9 ( left: 9 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 34

 dfs_ys: 11 - 8 = 3 ( left: 2 5 3 )
5 - 2 = 3 ( left: 3 3 )
3 * 3 = 9 ( left: 9 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 89

903
 bfs_ys: 4 + 4 = 8 ( left: 3 8 13 )
3 + 8 = 11 ( left: 11 13 )
11 + 13 = 24 ( left: 24 )
Answer: ((4 + 4) + 3) + 13 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 35

 dfs_ys: 4 + 4 = 8 ( left: 3 8 13 )
3 + 8 = 11 ( left: 11 13 )
11 + 13 = 24 ( left: 24 )
Answer: (3 + 4 + 4) + 13 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 45

904
 bfs_ys: 7 + 8 = 15 ( left: 6 15 9 )
15 - 9 = 6 ( left: 6 6 )
6 * 6 = 36 ( left: 36 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 35

 dfs_ys: 7 + 8 = 15 ( left: 6 15 9 )
15 - 9 = 6 ( left: 6 6 )
6 * 6 = 36 ( left: 36 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 80

905
 bfs_ys: 1 + 11 = 12 ( left: 12 11 13 )
13 - 11 = 2 ( left: 12 2 )
12 * 2 = 24 ( left: 24 )
Answer: (1 + 11) * (13 - 11) = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 35

 dfs_ys: 1 + 11 = 12 ( left: 12 11 13 )
13 - 11 = 2 ( left: 12 2 )
12 * 2 = 24 ( left: 24 )
Answer: (1 + 11) * (13 - 11) = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 30

906
 bfs_ys: 10 - 1 = 9 ( left: 9 8 11 )
9 - 8 = 1 ( left: 1 11 )
1 + 11 = 12 ( left: 12 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 35

 dfs_ys: 1 * 8 = 8 ( left: 8 10 11 )
10 - 8 = 2 ( left: 2 11 )
2 * 11 = 22 ( left: 22 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 153

907
 bfs_ys: 9 - 3 = 6 ( left: 2 6 6 )
6 - 2 = 4 ( left: 4 6 )
4 * 6 = 24 ( left: 24 )
Answer: (9 - 3 - 2) * 6 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 35

 dfs_ys: 9 - 3 = 6 ( left: 2 6 6 )
6 - 2 = 4 ( left: 4 6 )
4 * 6 = 24 ( left: 24 )
Answer: 4 * (9 - 3) - 2 = 24
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 65

908
 bfs_ys: 5 * 1 = 5 ( left: 5 3 9 )
5 * 3 = 15 ( left: 15 9 )
15 + 9 = 24 ( left: 24 )
Answer: (5 * 1) * 3 + 9 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 34

 dfs_ys: 5 * 1 = 5 ( left: 5 3 9 )
5 * 3 = 15 ( left: 15 9 )
15 + 9 = 24 ( left: 24 )
Answer: ((5 * 1) * 3) + 9 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 59

909
 bfs_ys: 7 - 3 = 4 ( left: 4 3 12 )
3 * 4 = 12 ( left: 12 12 )
12 + 12 = 24 ( left: 24 )
Answer: (3 * (7 - 3)) + 12 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 34

 dfs_ys: 7 - 3 = 4 ( left: 4 3 12 )
3 * 4 = 12 ( left: 12 12 )
12 + 12 = 24 ( left: 24 )
Answer: (3 * (7 - 3)) + 12 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 59

910
 bfs_ys: 7 - 4 = 3 ( left: 3 5 9 )
3 * 5 = 15 ( left: 15 9 )
15 + 9 = 24 ( left: 24 )
Answer: ((7 - 4) * 5) + 9 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 35

 dfs_ys: 7 - 4 = 3 ( left: 3 5 9 )
3 * 5 = 15 ( left: 15 9 )
15 + 9 = 24 ( left: 24 )
Answer: ((7 - 4) * 5) + 9 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 100

911
 bfs_ys: 1 + 2 = 3 ( left: 3 8 13 )
3 + 8 = 11 ( left: 11 13 )
11 + 13 = 24 ( left: 24 )
Answer: (1 + 2 + 8) + 13 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 35

 dfs_ys: 1 + 2 = 3 ( left: 3 8 13 )
3 + 8 = 11 ( left: 11 13 )
11 + 13 = 24 ( left: 24 )
Answer: (1 + 2 + 8) + 13 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 25

912
 bfs_ys: 4 + 6 = 10 ( left: 10 6 9 )
10 - 6 = 4 ( left: 4 9 )
4 * 9 = 36 ( left: 36 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 34

 dfs_ys: 9 - 4 = 5 ( left: 5 6 6 )
5 * 6 = 30 ( left: 30 6 )
30 + 6 = 36 ( left: 36 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 45

913
 bfs_ys: 4 / 1 = 4 ( left: 4 4 8 )
4 / 4 = 1 ( left: 1 8 )
1 + 8 = 9 ( left: 9 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 35

 dfs_ys: 4 / 1 = 4 ( left: 4 4 8 )
4 / 4 = 1 ( left: 1 8 )
1 + 8 = 9 ( left: 9 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 105

914
 bfs_ys: 1 + 5 = 6 ( left: 6 10 11 )
6 + 10 = 16 ( left: 16 11 )
16 + 11 = 27 ( left: 27 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 35

 dfs_ys: 11 - 1 = 10 ( left: 10 5 10 )
10 + 5 = 15 ( left: 15 10 )
15 + 10 = 25 ( left: 25 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 126

915
 bfs_ys: 11 - 4 = 7 ( left: 3 7 6 )
7 - 3 = 4 ( left: 4 6 )
4 * 6 = 24 ( left: 24 )
Answer: (11 - 4 - 3) * 6 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 35

 dfs_ys: 11 - 4 = 7 ( left: 3 7 6 )
7 - 3 = 4 ( left: 4 6 )
4 * 6 = 24 ( left: 24 )
Answer: (11 - 4 - 3) * 6 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 40

916
 bfs_ys: 2 + 4 = 6 ( left: 6 8 9 )
9 - 6 = 3 ( left: 3 8 )
3 * 8 = 24 ( left: 24 )
Answer: (2 + 4) * (9 - (2 + 4)) = 24
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 35

 dfs_ys: 2 + 4 = 6 ( left: 6 8 9 )
9 - 6 = 3 ( left: 3 8 )
3 * 8 = 24 ( left: 24 )
Answer: (9 - (2 + 4)) * 8 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 66

917
 bfs_ys: 13 - 4 = 9 ( left: 1 9 5 )
9 + 5 = 14 ( left: 1 14 )
1 * 14 = 14 ( left: 14 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 36

 dfs_ys: 13 - 5 = 8 ( left: 1 4 8 )
8 - 4 = 4 ( left: 1 4 )
4 - 1 = 3 ( left: 3 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 158

918
 bfs_ys: 2 + 2 = 4 ( left: 4 7 12 )
4 + 7 = 11 ( left: 11 12 )
11 * 12 = 132 ( left: 132 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 35

 dfs_ys: 7 + 2 = 9 ( left: 9 2 12 )
9 * 2 = 18 ( left: 18 12 )
18 + 12 = 30 ( left: 30 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 152

919
 bfs_ys: 3 * 3 = 9 ( left: 9 6 7 )
7 - 6 = 1 ( left: 9 1 )
9 / 1 = 9 ( left: 9 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 35

 dfs_ys: 3 + 3 = 6 ( left: 6 6 7 )
7 - 6 = 1 ( left: 1 6 )
1 * 6 = 6 ( left: 6 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 85

920
 bfs_ys: 13 - 9 = 4 ( left: 1 5 4 )
1 + 5 = 6 ( left: 6 4 )
6 * 4 = 24 ( left: 24 )
Answer: (1 + 5) * (13 - 9) = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 34

 dfs_ys: 13 - 9 = 4 ( left: 1 5 4 )
1 + 5 = 6 ( left: 6 4 )
6 * 4 = 24 ( left: 24 )
Answer: (1 + 5) * (13 - 9) = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 65

921
 bfs_ys: 7 + 13 = 20 ( left: 5 6 20 )
20 / 5 = 4 ( left: 4 6 )
4 * 6 = 24 ( left: 24 )
Answer: ((7 + 13) / 5) * 6 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 35

 dfs_ys: 7 + 13 = 20 ( left: 5 6 20 )
20 / 5 = 4 ( left: 4 6 )
4 * 6 = 24 ( left: 24 )
Answer: (7 + 13) / 5 * 6 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 94

922
 bfs_ys: 5 * 5 = 25 ( left: 25 8 10 )
25 * 8 = 200 ( left: 200 10 )
200 * 10 = 2000 ( left: 2000 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 35

 dfs_ys: 5 + 5 = 10 ( left: 10 8 10 )
10 * 8 = 80 ( left: 80 10 )
80 + 10 = 90 ( left: 90 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 133

923
 bfs_ys: 2 + 4 = 6 ( left: 6 6 12 )
6 + 6 = 12 ( left: 12 12 )
12 + 12 = 24 ( left: 24 )
Answer: ((2 + 4) + 6) + 12 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 35

 dfs_ys: 2 + 4 = 6 ( left: 6 6 12 )
6 + 6 = 12 ( left: 12 12 )
12 + 12 = 24 ( left: 24 )
Answer: (2 + 4) + 6 + 12 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 40

924
 bfs_ys: 8 + 7 = 15 ( left: 6 15 11 )
15 - 11 = 4 ( left: 6 4 )
6 * 4 = 24 ( left: 24 )
Answer: 6 * (8 + 7 - 11) = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 35

 dfs_ys: 8 + 7 = 15 ( left: 6 15 11 )
15 - 11 = 4 ( left: 6 4 )
6 * 4 = 24 ( left: 24 )
Answer: 6 * (8 + 7 - 11) = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 79

925
 bfs_ys: 13 - 7 = 6 ( left: 6 9 9 )
6 + 9 = 15 ( left: 15 9 )
15 + 9 = 24 ( left: 24 )
Answer: ((13 - 7) + 9) + 9 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 35

 dfs_ys: 13 - 7 = 6 ( left: 6 9 9 )
6 + 9 = 15 ( left: 15 9 )
15 + 9 = 24 ( left: 24 )
Answer: ((13 - 7) + 9) + 9 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 65

926
 bfs_ys: 9 - 3 = 6 ( left: 6 6 12 )
6 + 6 = 12 ( left: 12 12 )
12 + 12 = 24 ( left: 24 )
Answer: (9 - 3) + 6 * 12 = 24
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 35

 dfs_ys: 9 - 3 = 6 ( left: 6 6 12 )
6 + 6 = 12 ( left: 12 12 )
12 + 12 = 24 ( left: 24 )
Answer: (9 - 3 + 6) + 12 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 75

927
 bfs_ys: 6 + 9 = 15 ( left: 15 12 13 )
15 - 13 = 2 ( left: 12 2 )
12 * 2 = 24 ( left: 24 )
Answer: (6 + 9 - 13) * 12 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 35

 dfs_ys: 6 + 9 = 15 ( left: 15 12 13 )
15 - 13 = 2 ( left: 12 2 )
12 * 2 = 24 ( left: 24 )
Answer: (6 + 9 - 13) * 12 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 50

928
 bfs_ys: 13 - 9 = 4 ( left: 4 7 4 )
4 * 7 = 28 ( left: 28 4 )
28 - 4 = 24 ( left: 24 )
Answer: (13 - 9) * 7 - 4 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 35

 dfs_ys: 13 - 9 = 4 ( left: 4 7 4 )
4 * 7 = 28 ( left: 28 4 )
28 - 4 = 24 ( left: 24 )
Answer: (13 - 9) * 7 - 4 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 131

929
 bfs_ys: 8 + 12 = 20 ( left: 5 6 20 )
6 / 5 = 1.2 ( left: 1.2 20 )
1.2 * 20 = 24 ( left: 24 )
Answer: (6 / 5) * (8 + 12) = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 35

 dfs_ys: 8 + 12 = 20 ( left: 5 6 20 )
6 / 5 = 1.2 ( left: 1.2 20 )
1.2 * 20 = 24 ( left: 24 )
Answer: (6 / 5) * (8 + 12) = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 100

930
 bfs_ys: 2 * 4 = 8 ( left: 8 6 7 )
7 - 6 = 1 ( left: 8 1 )
8 + 1 = 9 ( left: 9 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 35

 dfs_ys: 2 + 4 = 6 ( left: 6 6 7 )
7 - 6 = 1 ( left: 1 6 )
1 * 6 = 6 ( left: 6 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 94

931
 bfs_ys: 10 - 2 = 8 ( left: 8 5 10 )
8 * 5 = 40 ( left: 40 10 )
40 - 10 = 30 ( left: 30 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 33

 dfs_ys: 10 / 2 = 5 ( left: 5 5 10 )
5 / 5 = 1 ( left: 1 10 )
1 + 10 = 11 ( left: 11 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 83

932
 bfs_ys: 7 - 6 = 1 ( left: 1 6 12 )
12 / 6 = 2 ( left: 1 2 )
2 - 1 = 1 ( left: 1 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 35

 dfs_ys: 12 - 6 = 6 ( left: 6 6 7 )
7 - 6 = 1 ( left: 1 6 )
1 * 6 = 6 ( left: 6 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 119

933
 bfs_ys: 6 + 9 = 15 ( left: 15 9 11 )
15 - 11 = 4 ( left: 9 4 )
9 * 4 = 36 ( left: 36 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 33

 dfs_ys: 6 + 9 = 15 ( left: 15 9 11 )
15 - 11 = 4 ( left: 9 4 )
9 * 4 = 36 ( left: 36 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 28

934
 bfs_ys: 5 + 8 = 13 ( left: 13 11 12 )
13 - 11 = 2 ( left: 2 12 )
2 * 12 = 24 ( left: 24 )
Answer: (5 + 8 - 11) * 12 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 35

 dfs_ys: 5 + 8 = 13 ( left: 13 11 12 )
13 - 11 = 2 ( left: 2 12 )
2 * 12 = 24 ( left: 24 )
Answer: (5 + 8 - 11) * 12 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 20

935
 bfs_ys: 6 * 8 = 48 ( left: 5 48 10 )
5 * 48 = 240 ( left: 240 10 )
240 * 10 = 2400 ( left: 2400 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 34

 dfs_ys: 6 * 8 = 48 ( left: 5 48 10 )
5 * 48 = 240 ( left: 240 10 )
240 * 10 = 2400 ( left: 2400 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 137

936
 bfs_ys: 6 + 11 = 17 ( left: 17 12 13 )
17 / 12 = 1.4166666666666667 ( left: 1.4166666666666667 13 )
13 - 1.4166666666666667 = 11.583333333333334 ( left: 11.583333333333334 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 35

 dfs_ys: 11 - 6 = 5 ( left: 5 12 13 )
5 + 12 = 17 ( left: 17 13 )
17 + 13 = 30 ( left: 30 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 152

937
 bfs_ys: 2 + 2 = 4 ( left: 4 8 8 )
8 * 4 = 32 ( left: 32 8 )
32 - 8 = 24 ( left: 24 )
Answer: (2 + 2) * 8 - 8 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 35

 dfs_ys: 2 + 2 = 4 ( left: 4 8 8 )
8 * 4 = 32 ( left: 32 8 )
32 - 8 = 24 ( left: 24 )
Answer: (2 + 2) * 8 - 8 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 35

938
 bfs_ys: 2 * 7 = 14 ( left: 14 12 13 )
14 / 12 = 1 ( left: 1 13 )
1 + 13 = 14 ( left: 14 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 35

 dfs_ys: 2 + 7 = 9 ( left: 9 12 13 )
12 + 13 = 25 ( left: 9 25 )
9 * 25 = 225 ( left: 225 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 99

939
 bfs_ys: 12 / 2 = 6 ( left: 6 6 8 )
6 / 6 = 1 ( left: 1 8 )
1 + 8 = 9 ( left: 9 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 35

 dfs_ys: 12 / 2 = 6 ( left: 6 6 8 )
6 / 6 = 1 ( left: 1 8 )
1 + 8 = 9 ( left: 9 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 115

940
 bfs_ys: 9 - 4 = 5 ( left: 3 5 13 )
13 + 3 = 16 ( left: 16 5 )
16 + 5 = 21 ( left: 21 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 35

 dfs_ys: 9 - 4 = 5 ( left: 3 5 13 )
13 + 3 = 16 ( left: 16 5 )
16 + 5 = 21 ( left: 21 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 135

941
 bfs_ys: 12 - 10 = 2 ( left: 4 5 2 )
5 - 4 = 1 ( left: 1 2 )
2 - 1 = 1 ( left: 1 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 35

 dfs_ys: 12 - 10 = 2 ( left: 4 5 2 )
5 - 4 = 1 ( left: 1 2 )
2 - 1 = 1 ( left: 1 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 129

942
 bfs_ys: 1 + 2 = 3 ( left: 3 7 11 )
11 - 7 = 4 ( left: 3 4 )
3 * 4 = 12 ( left: 12 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 35

 dfs_ys: 2 * 7 = 14 ( left: 1 14 11 )
14 - 1 = 13 ( left: 13 11 )
13 + 11 = 24 ( left: 24 )
Answer: (2 * 7 - 1) + 11 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 109

943
 bfs_ys: 4 + 5 = 9 ( left: 9 6 8 )
9 - 6 = 3 ( left: 3 8 )
3 * 8 = 24 ( left: 24 )
Answer: (4 + 5 - 6) * 8 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 35

 dfs_ys: 4 + 5 = 9 ( left: 9 6 8 )
9 - 6 = 3 ( left: 3 8 )
3 * 8 = 24 ( left: 24 )
Answer: (4 + 5 - 6) * 8 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 40

944
 bfs_ys: 6 * 10 = 60 ( left: 60 12 13 )
60 / 13 = 4.61538461538 ( left: 12 4.61538461538 )
12 - 4.61538461538 = 7.38461538462 ( left: 7.38461538462 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 35

 dfs_ys: 13 - 6 = 7 ( left: 7 10 12 )
10 - 7 = 3 ( left: 3 12 )
3 * 12 = 36 ( left: 36 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 154

945
 bfs_ys: 9 - 1 = 8 ( left: 8 3 9 )
8 * 3 = 24 ( left: 24 9 )
24 / 9 = 2.67 ( left: 2.67 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 35

 dfs_ys: 9 - 1 = 8 ( left: 8 3 9 )
8 * 3 = 24 ( left: 24 9 )
24 / 9 = 2.67 ( left: 2.67 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 81

946
 bfs_ys: 11 - 4 = 7 ( left: 1 7 4 )
7 - 1 = 6 ( left: 6 4 )
6 * 4 = 24 ( left: 24 )
Answer: (11 - 4 - 1) * 4 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 35

 dfs_ys: 11 - 4 = 7 ( left: 1 7 4 )
7 - 1 = 6 ( left: 6 4 )
6 * 4 = 24 ( left: 24 )
Answer: (11 - 4 - 1) * 4 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 90

947
 bfs_ys: 9 + 2 = 11 ( left: 11 3 10 )
11 + 3 = 14 ( left: 14 10 )
14 + 10 = 24 ( left: 24 )
Answer: (9 + 2) + 3 + 10 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 34

 dfs_ys: 9 + 2 = 11 ( left: 11 3 10 )
11 + 3 = 14 ( left: 14 10 )
14 + 10 = 24 ( left: 24 )
Answer: ((9 + 2) + 3) + 10 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 29

948
 bfs_ys: 13 - 2 = 11 ( left: 1 11 3 )
1 + 11 = 12 ( left: 12 3 )
12 * 3 = 36 ( left: 36 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 35

 dfs_ys: 13 - 2 = 11 ( left: 1 11 3 )
1 + 11 = 12 ( left: 12 3 )
12 * 3 = 36 ( left: 36 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 114

949
 bfs_ys: 6 - 1 = 5 ( left: 5 6 6 )
6 - 5 = 1 ( left: 1 6 )
6 / 1 = 6 ( left: 6 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 34

 dfs_ys: 6 - 1 = 5 ( left: 5 6 6 )
6 * 5 = 30 ( left: 30 6 )
30 - 6 = 24 ( left: 24 )
Answer: (6 - 1) * 6 - 6 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 98

950
 bfs_ys: 9 / 1 = 9 ( left: 9 2 2 )
2 + 2 = 4 ( left: 9 4 )
9 * 4 = 36 ( left: 36 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 35

 dfs_ys: 9 / 1 = 9 ( left: 9 2 2 )
2 + 2 = 4 ( left: 9 4 )
9 * 4 = 36 ( left: 36 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 70

951
 bfs_ys: 11 - 1 = 10 ( left: 10 3 6 )
10 * 3 = 30 ( left: 30 6 )
30 + 6 = 36 ( left: 36 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 35

 dfs_ys: 11 - 1 = 10 ( left: 10 3 6 )
10 * 3 = 30 ( left: 30 6 )
30 + 6 = 36 ( left: 36 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 99

952
 bfs_ys: 12 + 13 = 25 ( left: 5 10 25 )
5 * 10 = 50 ( left: 50 25 )
50 - 25 = 25 ( left: 25 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 33

 dfs_ys: 5 + 10 = 15 ( left: 15 12 13 )
15 - 13 = 2 ( left: 12 2 )
12 * 2 = 24 ( left: 24 )
Answer: (5 + 10 - 13) * 12 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 48

953
 bfs_ys: 6 / 3 = 2 ( left: 2 2 6 )
2 + 2 = 4 ( left: 4 6 )
4 * 6 = 24 ( left: 24 )
Answer: (6 / 3 + 2) * 6 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 34

 dfs_ys: 6 / 3 = 2 ( left: 2 2 6 )
2 + 2 = 4 ( left: 4 6 )
4 * 6 = 24 ( left: 24 )
Answer: (6 / 3 + 2) * 6 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 63

954
 bfs_ys: 7 + 10 = 17 ( left: 6 17 12 )
17 - 6 = 11 ( left: 11 12 )
11 * 12 = 132 ( left: 132 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 35

 dfs_ys: 7 + 10 = 17 ( left: 6 17 12 )
6 * 17 = 102 ( left: 102 12 )
102 * 12 = 1224 ( left: 1224 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 150

955
 bfs_ys: 12 - 7 = 5 ( left: 5 8 8 )
8 - 5 = 3 ( left: 3 8 )
3 * 8 = 24 ( left: 24 )
Answer: (12 - 7) * (8 - 5) = 24
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 35

 dfs_ys: 12 - 7 = 5 ( left: 5 8 8 )
8 - 5 = 3 ( left: 3 8 )
3 * 8 = 24 ( left: 24 )
Answer: 8 * (8 - (12 - 7)) = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 60

956
 bfs_ys: 8 / 4 = 2 ( left: 3 2 6 )
6 / 2 = 3 ( left: 3 3 )
3 * 3 = 9 ( left: 9 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 35

 dfs_ys: 8 / 4 = 2 ( left: 3 2 6 )
3 * 2 = 6 ( left: 6 6 )
6 * 6 = 36 ( left: 36 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 149

957
 bfs_ys: 1 * 7 = 7 ( left: 7 9 11 )
9 + 11 = 20 ( left: 7 20 )
7 + 20 = 27 ( left: 27 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 35

 dfs_ys: 11 - 7 = 4 ( left: 1 4 9 )
1 * 4 = 4 ( left: 4 9 )
4 * 9 = 36 ( left: 36 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 158

958
 bfs_ys: 2 + 3 = 5 ( left: 5 6 13 )
5 + 6 = 11 ( left: 11 13 )
11 + 13 = 24 ( left: 24 )
Answer: (2 + 3 + 6) + 13 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 35

 dfs_ys: 2 + 3 = 5 ( left: 5 6 13 )
5 + 6 = 11 ( left: 11 13 )
11 + 13 = 24 ( left: 24 )
Answer: (2 + 3 + 6) + 13 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 40

959
 bfs_ys: 2 + 2 = 4 ( left: 4 5 12 )
4 + 5 = 9 ( left: 9 12 )
9 + 12 = 21 ( left: 21 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 34

 dfs_ys: 5 * 2 = 10 ( left: 10 2 12 )
10 * 2 = 20 ( left: 20 12 )
20 * 12 = 240 ( left: 240 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 111

960
 bfs_ys: 8 - 6 = 2 ( left: 2 2 13 )
13 - 2 = 11 ( left: 11 2 )
11 * 2 = 22 ( left: 22 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 35

 dfs_ys: 8 - 6 = 2 ( left: 2 2 13 )
13 - 2 = 11 ( left: 11 2 )
11 * 2 = 22 ( left: 22 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 102

961
 bfs_ys: 10 + 8 = 18 ( left: 18 8 12 )
18 * 8 = 144 ( left: 144 12 )
144 + 12 = 156 ( left: 156 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 35

 dfs_ys: 10 + 8 = 18 ( left: 18 8 12 )
18 * 8 = 144 ( left: 144 12 )
144 + 12 = 156 ( left: 156 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 85

962
 bfs_ys: 3 * 1 = 3 ( left: 3 8 13 )
3 + 8 = 11 ( left: 11 13 )
11 + 13 = 24 ( left: 24 )
Answer: (3 * 1 + 8) + 13 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 35

 dfs_ys: 3 * 1 = 3 ( left: 3 8 13 )
3 + 8 = 11 ( left: 11 13 )
11 + 13 = 24 ( left: 24 )
Answer: (3 * 1 + 8) + 13 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 45

963
 bfs_ys: 4 + 4 = 8 ( left: 8 7 10 )
8 - 7 = 1 ( left: 1 10 )
1 + 10 = 11 ( left: 11 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 35

 dfs_ys: 10 - 4 = 6 ( left: 6 4 7 )
7 - 6 = 1 ( left: 1 4 )
4 - 1 = 3 ( left: 3 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 75

964
 bfs_ys: 1 + 7 = 8 ( left: 8 10 13 )
13 - 10 = 3 ( left: 8 3 )
8 * 3 = 24 ( left: 24 )
Answer: (1 + 7) * (13 - 10) = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 35

 dfs_ys: 1 + 7 = 8 ( left: 8 10 13 )
13 - 10 = 3 ( left: 8 3 )
8 * 3 = 24 ( left: 24 )
Answer: (1 + 7) * (13 - 10) = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 75

965
 bfs_ys: 13 - 10 = 3 ( left: 1 9 3 )
9 - 1 = 8 ( left: 8 3 )
8 * 3 = 24 ( left: 24 )
Answer: (13 - 10) * (9 - 1) = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 35

 dfs_ys: 13 - 10 = 3 ( left: 1 9 3 )
9 - 1 = 8 ( left: 8 3 )
8 * 3 = 24 ( left: 24 )
Answer: (9 - 1) * (13 - 10) = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 66

966
 bfs_ys: 3 * 3 = 9 ( left: 9 4 11 )
9 + 4 = 13 ( left: 13 11 )
13 + 11 = 24 ( left: 24 )
Answer: (3 * 3 + 4) + 11 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 35

 dfs_ys: 3 * 3 = 9 ( left: 9 4 11 )
9 + 4 = 13 ( left: 13 11 )
13 + 11 = 24 ( left: 24 )
Answer: ((3 * 3) + 4) + 11 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 113

967
 bfs_ys: 2 + 5 = 7 ( left: 7 7 7 )
7 * 7 = 49 ( left: 49 7 )
49 - 7 = 42 ( left: 42 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 33

 dfs_ys: 7 / 7 = 1 ( left: 2 5 1 )
5 - 2 = 3 ( left: 3 1 )
3 / 1 = 3 ( left: 3 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 112

968
 bfs_ys: 3 + 9 = 12 ( left: 12 10 13 )
13 - 10 = 3 ( left: 12 3 )
12 * 3 = 36 ( left: 36 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 35

 dfs_ys: 3 + 9 = 12 ( left: 12 10 13 )
13 - 10 = 3 ( left: 12 3 )
12 * 3 = 36 ( left: 36 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 40

969
 bfs_ys: 2 + 3 = 5 ( left: 5 4 7 )
5 + 4 = 9 ( left: 9 7 )
9 / 7 = 1.2857 ( left: 1.2857 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 35

 dfs_ys: 2 * 3 = 6 ( left: 6 4 7 )
7 - 6 = 1 ( left: 1 4 )
4 - 1 = 3 ( left: 3 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 122

970
 bfs_ys: 12 - 4 = 8 ( left: 8 4 8 )
8 * 4 = 32 ( left: 32 8 )
32 - 8 = 24 ( left: 24 )
Answer: (12 - 4) * 4 - 8 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 35

 dfs_ys: 12 - 4 = 8 ( left: 8 4 8 )
8 * 4 = 32 ( left: 32 8 )
32 - 8 = 24 ( left: 24 )
Answer: (12 - 4) * 4 - 8 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 84

971
 bfs_ys: 6 - 2 = 4 ( left: 1 4 10 )
10 / 4 = 2 ( left: 1 2 )
2 - 1 = 1 ( left: 1 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 35

 dfs_ys: 6 - 2 = 4 ( left: 1 4 10 )
10 / 4 = 2 ( left: 1 2 )
2 - 1 = 1 ( left: 1 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 103

972
 bfs_ys: 1 + 5 = 6 ( left: 6 12 12 )
12 / 6 = 2 ( left: 2 12 )
2 * 12 = 24 ( left: 24 )
Answer: (1 + 5) * (12 / 12) = 24
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 35

 dfs_ys: 1 + 5 = 6 ( left: 6 12 12 )
12 / 6 = 2 ( left: 2 12 )
2 * 12 = 24 ( left: 24 )
Answer: (1 + 5) * (12 / 12) = 24
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 33

973
 bfs_ys: 8 - 5 = 3 ( left: 3 6 6 )
3 * 6 = 18 ( left: 18 6 )
18 + 6 = 24 ( left: 24 )
Answer: ((8 - 5) * 6) + 6 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 35

 dfs_ys: 8 - 5 = 3 ( left: 3 6 6 )
3 * 6 = 18 ( left: 18 6 )
18 + 6 = 24 ( left: 24 )
Answer: (8 - 5) * 6 + 6 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 125

974
 bfs_ys: 7 + 7 = 14 ( left: 14 8 11 )
14 - 11 = 3 ( left: 8 3 )
8 * 3 = 24 ( left: 24 )
Answer: (7 + 7 - 11) * 8 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 35

 dfs_ys: 7 + 7 = 14 ( left: 14 8 11 )
14 - 11 = 3 ( left: 8 3 )
8 * 3 = 24 ( left: 24 )
Answer: (7 + 7 - 11) * 8 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 95

975
 bfs_ys: 10 - 1 = 9 ( left: 9 3 7 )
7 - 3 = 4 ( left: 9 4 )
9 * 4 = 36 ( left: 36 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 34

 dfs_ys: 10 - 1 = 9 ( left: 9 3 7 )
7 - 3 = 4 ( left: 9 4 )
9 * 4 = 36 ( left: 36 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 128

976
 bfs_ys: 12 / 3 = 4 ( left: 4 3 9 )
9 - 3 = 6 ( left: 4 6 )
4 * 6 = 24 ( left: 24 )
Answer: (12 / 3) * (9 - 3) = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 35

 dfs_ys: 12 / 3 = 4 ( left: 4 3 9 )
9 - 3 = 6 ( left: 4 6 )
4 * 6 = 24 ( left: 24 )
Answer: 4 * (9 - (12 / 3)) = 24
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 70

977
 bfs_ys: 7 - 5 = 2 ( left: 3 2 10 )
10 - 2 = 8 ( left: 3 8 )
3 * 8 = 24 ( left: 24 )
Answer: 3 * (10 - (7 - 5)) = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 35

 dfs_ys: 7 - 5 = 2 ( left: 3 2 10 )
10 - 2 = 8 ( left: 3 8 )
3 * 8 = 24 ( left: 24 )
Answer: 3 * (10 - (7 - 5)) = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 50

978
 bfs_ys: 13 - 10 = 3 ( left: 4 3 12 )
3 * 4 = 12 ( left: 12 12 )
12 + 12 = 24 ( left: 24 )
Answer: (13 - 10) * 4 + 12 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 35

 dfs_ys: 13 - 10 = 3 ( left: 4 3 12 )
3 * 4 = 12 ( left: 12 12 )
12 + 12 = 24 ( left: 24 )
Answer: ((13 - 10) * 4) + 12 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 110

979
 bfs_ys: 10 + 2 = 12 ( left: 12 3 12 )
12 * 3 = 36 ( left: 36 12 )
36 - 12 = 24 ( left: 24 )
Answer: (10 + 2) * 3 - 12 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 35

 dfs_ys: 10 + 2 = 12 ( left: 12 3 12 )
12 * 3 = 36 ( left: 36 12 )
36 - 12 = 24 ( left: 24 )
Answer: (10 + 2) * 3 - 12 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 53

980
 bfs_ys: 6 - 4 = 2 ( left: 3 2 6 )
6 / 2 = 3 ( left: 3 3 )
3 * 3 = 9 ( left: 9 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 35

 dfs_ys: 4 + 6 = 10 ( left: 3 10 6 )
3 * 10 = 30 ( left: 30 6 )
30 - 6 = 24 ( left: 24 )
Answer: (3 * (4 + 6)) - 6 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 74

981
 bfs_ys: 8 * 5 = 40 ( left: 40 8 8 )
40 - 8 = 32 ( left: 32 8 )
32 - 8 = 24 ( left: 24 )
Answer: (8 * 5) - 8 - 8 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 35

 dfs_ys: 8 * 5 = 40 ( left: 40 8 8 )
40 - 8 = 32 ( left: 32 8 )
32 - 8 = 24 ( left: 24 )
Answer: ((8 * 5) - 8) - 8 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 92

982
 bfs_ys: 8 / 6 = 1.33333333333 ( left: 1.33333333333 8 12 )
1.33333333333 * 8 = 10.66666666664 ( left: 10.66666666664 12 )
10.66666666664 + 12 = 22.66666666664 ( left: 22.66666666664 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 35

 dfs_ys: 12 - 6 = 6 ( left: 6 8 8 )
6 * 8 = 48 ( left: 48 8 )
48 - 8 = 40 ( left: 40 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 121

983
 bfs_ys: 2 * 3 = 6 ( left: 6 4 9 )
6 * 4 = 24 ( left: 24 9 )
24 / 9 = 2.67 ( left: 2.67 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 35

 dfs_ys: 2 * 3 = 6 ( left: 6 4 9 )
6 * 4 = 24 ( left: 24 9 )
24 / 9 = 2.67 ( left: 2.67 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 73

984
 bfs_ys: 11 - 2 = 9 ( left: 9 6 7 )
7 - 6 = 1 ( left: 9 1 )
9 / 1 = 9 ( left: 9 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 35

 dfs_ys: 11 - 2 = 9 ( left: 9 6 7 )
9 + 6 = 15 ( left: 15 7 )
15 + 7 = 22 ( left: 22 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 154

985
 bfs_ys: 5 + 9 = 14 ( left: 14 12 12 )
14 - 12 = 2 ( left: 2 12 )
2 * 12 = 24 ( left: 24 )
Answer: (5 + 9 - 12) * 12 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 35

 dfs_ys: 5 + 9 = 14 ( left: 14 12 12 )
14 - 12 = 2 ( left: 2 12 )
2 * 12 = 24 ( left: 24 )
Answer: (5 + 9 - 12) * 12 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 25

986
 bfs_ys: 12 - 7 = 5 ( left: 1 2 5 )
2 * 5 = 10 ( left: 1 10 )
1 + 10 = 11 ( left: 11 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 35

 dfs_ys: 1 + 2 = 3 ( left: 3 7 12 )
7 / 3 = 2 ( left: 2 12 )
2 * 12 = 24 ( left: 24 )
Answer: (1 + 2) * (12 / 7) = 24
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 83

987
 bfs_ys: 5 * 2 = 10 ( left: 10 4 6 )
10 - 4 = 6 ( left: 6 6 )
6 * 6 = 36 ( left: 36 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 35

 dfs_ys: 2 + 4 = 6 ( left: 6 5 6 )
6 * 5 = 30 ( left: 30 6 )
30 - 6 = 24 ( left: 24 )
Answer: (2 + 4) * 5 - 6 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 35

988
 bfs_ys: 8 - 5 = 3 ( left: 3 5 13 )
13 - 5 = 8 ( left: 3 8 )
3 * 8 = 24 ( left: 24 )
Answer: (8 - 5) * (13 - 5) = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 35

 dfs_ys: 8 - 5 = 3 ( left: 3 5 13 )
13 - 5 = 8 ( left: 3 8 )
3 * 8 = 24 ( left: 24 )
Answer: (8 - 5) * (13 - 5) = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 65

989
 bfs_ys: 2 + 3 = 5 ( left: 5 3 10 )
10 / 5 = 2 ( left: 2 3 )
3 / 2 = 1.5 ( left: 1.5 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 35

 dfs_ys: 2 + 3 = 5 ( left: 5 3 10 )
5 * 3 = 15 ( left: 15 10 )
15 + 10 = 25 ( left: 25 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 152

990
 bfs_ys: 8 - 4 = 4 ( left: 3 4 12 )
4 * 3 = 12 ( left: 12 12 )
12 + 12 = 24 ( left: 24 )
Answer: (8 - 4) * 3 + 12 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 35

 dfs_ys: 8 - 4 = 4 ( left: 3 4 12 )
4 * 3 = 12 ( left: 12 12 )
12 + 12 = 24 ( left: 24 )
Answer: ((8 - 4) * 3) + 12 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 74

991
 bfs_ys: 11 - 2 = 9 ( left: 9 4 6 )
9 / 4 = 2.25 ( left: 2.25 6 )
6 / 2.25 = 2.67 ( left: 2.67 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 35

 dfs_ys: 11 - 6 = 5 ( left: 2 4 5 )
5 / 2 = 2.5 ( left: 2.5 4 )
4 - 2.5 = 1.5 ( left: 1.5 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 151

992
 bfs_ys: 8 - 2 = 6 ( left: 6 2 9 )
6 - 2 = 4 ( left: 4 9 )
4 * 9 = 36 ( left: 36 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 35

 dfs_ys: 8 - 2 = 6 ( left: 6 2 9 )
6 - 2 = 4 ( left: 4 9 )
4 * 9 = 36 ( left: 36 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 99

993
 bfs_ys: 6 + 7 = 13 ( left: 1 5 13 )
13 - 5 = 8 ( left: 1 8 )
1 + 8 = 9 ( left: 9 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 35

 dfs_ys: 6 + 7 = 13 ( left: 1 5 13 )
13 - 5 = 8 ( left: 1 8 )
1 + 8 = 9 ( left: 9 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 105

994
 bfs_ys: 10 - 5 = 5 ( left: 5 8 11 )
5 + 8 = 13 ( left: 13 11 )
13 + 11 = 24 ( left: 24 )
Answer: ((10 - 5) + 8) + 11 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 34

 dfs_ys: 10 - 5 = 5 ( left: 5 8 11 )
5 + 8 = 13 ( left: 13 11 )
13 + 11 = 24 ( left: 24 )
Answer: (10 - 5) + 8 + 11 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 70

995
 bfs_ys: 12 - 9 = 3 ( left: 4 4 3 )
4 + 4 = 8 ( left: 8 3 )
8 * 3 = 24 ( left: 24 )
Answer: (4 + 4) * (12 - 9) = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 35

 dfs_ys: 12 - 9 = 3 ( left: 4 4 3 )
4 + 4 = 8 ( left: 8 3 )
8 * 3 = 24 ( left: 24 )
Answer: (12 - 9) * (4 + 4) = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 76

996
 bfs_ys: 2 + 5 = 7 ( left: 7 6 6 )
7 * 6 = 42 ( left: 42 6 )
42 - 6 = 36 ( left: 36 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 35

 dfs_ys: 2 + 5 = 7 ( left: 7 6 6 )
7 * 6 = 42 ( left: 42 6 )
42 - 6 = 36 ( left: 36 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 50

997
 bfs_ys: 12 - 9 = 3 ( left: 2 4 3 )
2 * 4 = 8 ( left: 8 3 )
8 * 3 = 24 ( left: 24 )
Answer: (2 * 4) * (12 - 9) = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 35

 dfs_ys: 12 - 9 = 3 ( left: 2 4 3 )
2 * 4 = 8 ( left: 8 3 )
8 * 3 = 24 ( left: 24 )
Answer: (2 * 4) * (12 - 9) = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 90

998
 bfs_ys: 8 + 11 = 19 ( left: 4 19 13 )
19 - 13 = 6 ( left: 4 6 )
4 * 6 = 24 ( left: 24 )
Answer: 4 * (8 + 11 - 13) = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 35

 dfs_ys: 8 + 11 = 19 ( left: 4 19 13 )
19 - 13 = 6 ( left: 4 6 )
4 * 6 = 24 ( left: 24 )
Answer: 4 * (8 + 11 - 13) = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 40

999
 bfs_ys: 13 - 10 = 3 ( left: 4 9 3 )
9 - 3 = 6 ( left: 4 6 )
4 * 6 = 24 ( left: 24 )
Answer: 4 * (9 - (13 - 10)) = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 35

 dfs_ys: 13 - 10 = 3 ( left: 4 9 3 )
9 - 3 = 6 ( left: 4 6 )
4 * 6 = 24 ( left: 24 )
Answer: 4 * (9 - (13 - 10)) = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 125


bfs: acc: 44.0, acc avg: 0.44
dfs: acc: 44.0, acc avg: 0.5
total cost time: 6616.14980006218
usage: {'completion_tokens': 269683, 'prompt_tokens': 1467889, 'cost': 2.6437815}
