model: gpt-3.5-turbo
temperature: 0.7
algorithm: whole_tree
k: 5
b: 3
start_index: 900
end_index: 1000
date: 2024-04-25

900
 bfs_ys: 10 - 4 = 6 ( left: 6 5 6 )
6 * 5 = 30 ( left: 30 6 )
30 - 6 = 24 ( left: 24 )
Answer: (10 - 4) * 5 - 6 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 119

 dfs_ys: 10 - 4 = 6 ( left: 6 5 6 )
6 * 5 = 30 ( left: 30 6 )
30 - 6 = 24 ( left: 24 )
Answer: (10 - 4) * 5 - 6 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 31

901
 bfs_ys: 7 - 2 = 5 ( left: 1 5 4 )
1 + 5 = 6 ( left: 6 4 )
6 * 4 = 24 ( left: 24 )
Answer: (7 - 2 + 1) * 4 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 156

 dfs_ys: 7 - 2 = 5 ( left: 1 5 4 )
1 + 5 = 6 ( left: 6 4 )
6 * 4 = 24 ( left: 24 )
Answer: (1 + (7 - 2)) * 4 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 143

902
 bfs_ys: 2 + 5 = 7 ( left: 7 8 11 )
11 - 8 = 3 ( left: 7 3 )
7 * 3 = 21 ( left: 21 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 46

 dfs_ys: 5 + 8 = 13 ( left: 2 13 11 )
13 - 11 = 2 ( left: 2 2 )
2 / 2 = 1 ( left: 1 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 156

903
 bfs_ys: 3 + 4 = 7 ( left: 7 4 13 )
7 + 4 = 11 ( left: 11 13 )
11 + 13 = 24 ( left: 24 )
Answer: (3 + 4 + 4) + 13 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 86

 dfs_ys: 3 + 4 = 7 ( left: 7 4 13 )
7 + 4 = 11 ( left: 11 13 )
11 + 13 = 24 ( left: 24 )
Answer: (3 + 4 + 4) + 13 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 36

904
 bfs_ys: 6 + 7 = 13 ( left: 13 8 9 )
13 / 8 = 1.625 ( left: 1.625 9 )
1.625 + 9 = 10.625 ( left: 10.625 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 105

 dfs_ys: 9 - 7 = 2 ( left: 6 2 8 )
6 / 2 = 3 ( left: 3 8 )
3 * 8 = 24 ( left: 24 )
Answer: (6 / (9 - 7)) * 8 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 31

905
 bfs_ys: 1 + 11 = 12 ( left: 12 11 13 )
13 - 11 = 2 ( left: 12 2 )
12 * 2 = 24 ( left: 24 )
Answer: (1 + 11) * (13 - 11) = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 46

 dfs_ys: 1 + 11 = 12 ( left: 12 11 13 )
13 - 11 = 2 ( left: 12 2 )
12 * 2 = 24 ( left: 24 )
Answer: (1 + 11) * (13 - 11) = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 51

906
 bfs_ys: 11 - 1 = 10 ( left: 10 8 10 )
10 * 8 = 80 ( left: 80 10 )
80 / 10 = 8 ( left: 8 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 131

 dfs_ys: 11 - 1 = 10 ( left: 10 8 10 )
10 * 8 = 80 ( left: 80 10 )
80 / 10 = 8 ( left: 8 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 156

907
 bfs_ys: 9 - 3 = 6 ( left: 2 6 6 )
6 - 2 = 4 ( left: 4 6 )
4 * 6 = 24 ( left: 24 )
Answer: 4 * (9 - 3 - 2) = 24
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 41

 dfs_ys: 9 - 3 = 6 ( left: 2 6 6 )
6 - 2 = 4 ( left: 4 6 )
4 * 6 = 24 ( left: 24 )
Answer: (9 - 3 - 2) * 6 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 101

908
 bfs_ys: 1 * 3 = 3 ( left: 3 5 9 )
3 * 5 = 15 ( left: 15 9 )
15 + 9 = 24 ( left: 24 )
Answer: (1 * 3) * 5 + 9 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 129

 dfs_ys: 1 * 3 = 3 ( left: 3 5 9 )
3 * 5 = 15 ( left: 15 9 )
15 + 9 = 24 ( left: 24 )
Answer: (1 * 3) * 5 + 9 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 124

909
 bfs_ys: 3 * 3 = 9 ( left: 9 7 12 )
9 - 7 = 2 ( left: 2 12 )
2 * 12 = 24 ( left: 24 )
Answer: (3 * 3 - 7) * 12 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 51

 dfs_ys: 3 * 3 = 9 ( left: 9 7 12 )
9 - 7 = 2 ( left: 2 12 )
2 * 12 = 24 ( left: 24 )
Answer: (3 * 3 - 7) * 12 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 86

910
 bfs_ys: 4 + 5 = 9 ( left: 9 7 9 )
9 / 7 = 1 ( left: 1 9 )
1 / 9 = 0.111 ( left: 0.111 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 141

 dfs_ys: 7 - 4 = 3 ( left: 3 5 9 )
3 * 5 = 15 ( left: 15 9 )
15 + 9 = 24 ( left: 24 )
Answer: (7 - 4) * 5 + 9 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 146

911
 bfs_ys: 1 + 2 = 3 ( left: 3 8 13 )
3 + 8 = 11 ( left: 11 13 )
11 + 13 = 24 ( left: 24 )
Answer: ((1 + 2) + 8) + 13 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 126

 dfs_ys: 1 + 2 = 3 ( left: 3 8 13 )
3 + 8 = 11 ( left: 11 13 )
11 + 13 = 24 ( left: 24 )
Answer: (1 + 2 + 8) + 13 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 36

912
 bfs_ys: 9 - 4 = 5 ( left: 5 6 6 )
5 * 6 = 30 ( left: 30 6 )
30 - 6 = 24 ( left: 24 )
Answer: ((9 - 4) * 6) - 6 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 120

 dfs_ys: 9 - 4 = 5 ( left: 5 6 6 )
5 * 6 = 30 ( left: 30 6 )
30 - 6 = 24 ( left: 24 )
Answer: (9 - 4) * 6 - 6 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 149

913
 bfs_ys: 1 * 4 = 4 ( left: 4 4 8 )
4 * 4 = 16 ( left: 16 8 )
16 + 8 = 24 ( left: 24 )
Answer: (1 * 4) * 4 + 8 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 46

 dfs_ys: 1 * 4 = 4 ( left: 4 4 8 )
4 * 4 = 16 ( left: 16 8 )
16 + 8 = 24 ( left: 24 )
Answer: ((1 * 4) * 4) + 8 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 139

914
 bfs_ys: 11 - 1 = 10 ( left: 10 5 10 )
10 * 5 = 50 ( left: 50 10 )
50 + 10 = 60 ( left: 60 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 105

 dfs_ys: 11 - 1 = 10 ( left: 10 5 10 )
10 * 5 = 50 ( left: 50 10 )
50 + 10 = 60 ( left: 60 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 120

915
 bfs_ys: 3 + 4 = 7 ( left: 7 6 11 )
6 + 11 = 17 ( left: 7 17 )
7 + 17 = 24 ( left: 24 )
Answer: (3 + 4) + (6 + 11) = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 36

 dfs_ys: 3 + 4 = 7 ( left: 7 6 11 )
6 + 11 = 17 ( left: 7 17 )
7 + 17 = 24 ( left: 24 )
Answer: (3 + 4) + (6 + 11) = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 41

916
 bfs_ys: 2 + 4 = 6 ( left: 6 8 9 )
9 - 8 = 1 ( left: 6 1 )
6 / 1 = 6 ( left: 6 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 124

 dfs_ys: 2 + 4 = 6 ( left: 6 8 9 )
9 - 8 = 1 ( left: 6 1 )
6 / 1 = 6 ( left: 6 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 149

917
 bfs_ys: 13 - 5 = 8 ( left: 1 4 8 )
8 - 4 = 4 ( left: 1 4 )
1 + 4 = 5 ( left: 5 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 144

 dfs_ys: 13 - 5 = 8 ( left: 1 4 8 )
8 - 4 = 4 ( left: 1 4 )
1 + 4 = 5 ( left: 5 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 144

918
 bfs_ys: 2 + 2 = 4 ( left: 4 7 12 )
7 - 4 = 3 ( left: 3 12 )
3 * 12 = 36 ( left: 36 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 75

 dfs_ys: 2 + 2 = 4 ( left: 4 7 12 )
12 - 7 = 5 ( left: 4 5 )
4 * 5 = 20 ( left: 20 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 152

919
 bfs_ys: 3 + 3 = 6 ( left: 6 6 7 )
7 - 6 = 1 ( left: 1 6 )
6 - 1 = 5 ( left: 5 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 33

 dfs_ys: 3 + 3 = 6 ( left: 6 6 7 )
7 - 6 = 1 ( left: 1 6 )
6 - 1 = 5 ( left: 5 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 23

920
 bfs_ys: 1 + 5 = 6 ( left: 6 9 13 )
13 - 9 = 4 ( left: 6 4 )
6 * 4 = 24 ( left: 24 )
Answer: 6 * (13 - 9) = 24
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 128

 dfs_ys: 1 + 5 = 6 ( left: 6 9 13 )
13 - 9 = 4 ( left: 6 4 )
6 * 4 = 24 ( left: 24 )
Answer: (1 + 5) * (13 - 9) = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 31

921
 bfs_ys: 7 + 5 = 12 ( left: 12 6 13 )
13 - 12 = 1 ( left: 1 6 )
1 * 6 = 6 ( left: 6 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 149

 dfs_ys: 7 + 5 = 12 ( left: 12 6 13 )
13 - 12 = 1 ( left: 1 6 )
1 * 6 = 6 ( left: 6 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 154

922
 bfs_ys: 5 * 5 = 25 ( left: 25 8 10 )
25 * 8 = 200 ( left: 200 10 )
200 + 10 = 210 ( left: 210 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 90

 dfs_ys: 5 + 5 = 10 ( left: 10 8 10 )
10 * 8 = 80 ( left: 80 10 )
80 / 10 = 8 ( left: 8 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 150

923
 bfs_ys: 2 + 4 = 6 ( left: 6 6 12 )
6 + 6 = 12 ( left: 12 12 )
12 + 12 = 24 ( left: 24 )
Answer: ((2 + 4) + 6) + 12 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 36

 dfs_ys: 2 + 4 = 6 ( left: 6 6 12 )
6 + 6 = 12 ( left: 12 12 )
12 + 12 = 24 ( left: 24 )
Answer: (2 + 4) + 6 + 12 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 130

924
 bfs_ys: 6 + 7 = 13 ( left: 13 8 11 )
13 - 8 = 5 ( left: 5 11 )
5 + 11 = 16 ( left: 16 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 55

 dfs_ys: 7 + 8 = 15 ( left: 6 15 11 )
15 - 11 = 4 ( left: 6 4 )
6 * 4 = 24 ( left: 24 )
Answer: 6 * (7 + 8 - 11) = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 151

925
 bfs_ys: 13 - 7 = 6 ( left: 6 9 9 )
6 + 9 = 15 ( left: 15 9 )
15 + 9 = 24 ( left: 24 )
Answer: ((13 - 7) + 9) + 9 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 146

 dfs_ys: 13 - 7 = 6 ( left: 6 9 9 )
6 + 9 = 15 ( left: 15 9 )
15 + 9 = 24 ( left: 24 )
Answer: ((13 - 7) + 9) + 9 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 136

926
 bfs_ys: 9 + 3 = 12 ( left: 12 6 12 )
12 / 6 = 2 ( left: 2 12 )
2 * 12 = 24 ( left: 24 )
Answer: (9 + 3) / 6 * 12 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 81

 dfs_ys: 9 + 3 = 12 ( left: 12 6 12 )
12 / 6 = 2 ( left: 2 12 )
2 * 12 = 24 ( left: 24 )
Answer: (9 + 3) / 6 * 12 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 86

927
 bfs_ys: 9 + 12 = 21 ( left: 6 21 13 )
21 / 6 = 3.5 ( left: 3.5 13 )
13 / 3.5 = 3.71428571429 ( left: 3.71428571429 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 36

 dfs_ys: 13 - 6 = 7 ( left: 7 9 12 )
7 * 9 = 63 ( left: 63 12 )
63 * 12 = 756 ( left: 756 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 152

928
 bfs_ys: 9 - 4 = 5 ( left: 5 7 13 )
13 - 5 = 8 ( left: 8 7 )
8 * 7 = 56 ( left: 56 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 91

 dfs_ys: 4 * 7 = 28 ( left: 28 9 13 )
28 + 9 = 37 ( left: 37 13 )
37 - 13 = 24 ( left: 24 )
Answer: (4 * 7 + 9) - 13 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 155

929
 bfs_ys: 6 + 8 = 14 ( left: 5 14 12 )
12 - 5 = 7 ( left: 7 14 )
7 + 14 = 21 ( left: 21 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 71

 dfs_ys: 8 - 5 = 3 ( left: 3 6 12 )
6 / 3 = 2 ( left: 2 12 )
2 * 12 = 24 ( left: 24 )
Answer: (6 / (8 - 5)) * 12 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 31

930
 bfs_ys: 2 + 4 = 6 ( left: 6 6 7 )
7 - 6 = 1 ( left: 1 6 )
6 - 1 = 5 ( left: 5 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 99

 dfs_ys: 2 + 4 = 6 ( left: 6 6 7 )
7 - 6 = 1 ( left: 1 6 )
6 - 1 = 5 ( left: 5 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 23

931
 bfs_ys: 10 / 2 = 5 ( left: 5 5 10 )
10 / 5 = 2 ( left: 2 5 )
5 / 2 = 2.5 ( left: 2.5 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 140

 dfs_ys: 10 + 2 = 12 ( left: 12 5 10 )
12 / 5 = 2.4 ( left: 2.4 10 )
2.4 * 10 = 24 ( left: 24 )
Answer: (10 + 2) / 5 * 10 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 148

932
 bfs_ys: 12 - 6 = 6 ( left: 6 6 7 )
7 - 6 = 1 ( left: 1 6 )
6 - 1 = 5 ( left: 5 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 134

 dfs_ys: 12 - 6 = 6 ( left: 6 6 7 )
7 - 6 = 1 ( left: 1 6 )
6 - 1 = 5 ( left: 5 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 164

933
 bfs_ys: 6 + 9 = 15 ( left: 15 9 11 )
15 - 11 = 4 ( left: 9 4 )
9 * 4 = 36 ( left: 36 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 140

 dfs_ys: 6 + 9 = 15 ( left: 15 9 11 )
15 - 11 = 4 ( left: 9 4 )
9 * 4 = 36 ( left: 36 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 30

934
 bfs_ys: 5 + 8 = 13 ( left: 13 11 12 )
13 - 11 = 2 ( left: 2 12 )
2 * 12 = 24 ( left: 24 )
Answer: (5 + 8 - 11) * 12 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 155

 dfs_ys: 5 + 8 = 13 ( left: 13 11 12 )
13 - 11 = 2 ( left: 2 12 )
2 * 12 = 24 ( left: 24 )
Answer: (5 + 8 - 11) * 12 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 56

935
 bfs_ys: 6 * 8 = 48 ( left: 5 48 10 )
5 * 48 = 240 ( left: 240 10 )
240 / 10 = 24 ( left: 24 )
Answer: (5 * (6 * 8)) / 10 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 96

 dfs_ys: 6 * 8 = 48 ( left: 5 48 10 )
5 * 48 = 240 ( left: 240 10 )
240 / 10 = 24 ( left: 24 )
Answer: (6 * 8) * 5 / 10 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 149

936
 bfs_ys: 11 - 6 = 5 ( left: 5 12 13 )
5 + 12 = 17 ( left: 17 13 )
17 + 13 = 30 ( left: 30 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 95

 dfs_ys: 11 - 6 = 5 ( left: 5 12 13 )
5 + 12 = 17 ( left: 17 13 )
17 + 13 = 30 ( left: 30 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 155

937
 bfs_ys: 2 + 2 = 4 ( left: 4 8 8 )
8 * 4 = 32 ( left: 32 8 )
32 - 8 = 24 ( left: 24 )
Answer: (2 + 2) * 8 - 8 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 41

 dfs_ys: 2 + 2 = 4 ( left: 4 8 8 )
8 * 4 = 32 ( left: 32 8 )
32 - 8 = 24 ( left: 24 )
Answer: (2 + 2) * 8 - 8 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 16

938
 bfs_ys: 13 - 2 = 11 ( left: 11 7 12 )
11 - 7 = 4 ( left: 4 12 )
4 + 12 = 16 ( left: 16 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 146

 dfs_ys: 13 - 7 = 6 ( left: 2 6 12 )
6 * 2 = 12 ( left: 12 12 )
12 + 12 = 24 ( left: 24 )
Answer: (13 - 7) * 2 + 12 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 146

939
 bfs_ys: 12 - 2 = 10 ( left: 10 6 8 )
6 + 8 = 14 ( left: 10 14 )
10 + 14 = 24 ( left: 24 )
Answer: (12 - 2) + (6 + 8) = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 86

 dfs_ys: 12 - 2 = 10 ( left: 10 6 8 )
6 + 8 = 14 ( left: 10 14 )
10 + 14 = 24 ( left: 24 )
Answer: (12 - 2) + (6 + 8) = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 106

940
 bfs_ys: 3 + 4 = 7 ( left: 7 9 13 )
7 * 9 = 63 ( left: 63 13 )
63 + 13 = 76 ( left: 76 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 71

 dfs_ys: 3 * 4 = 12 ( left: 12 9 13 )
13 - 12 = 1 ( left: 1 9 )
9 - 1 = 8 ( left: 8 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 31

941
 bfs_ys: 5 * 4 = 20 ( left: 20 10 12 )
20 / 10 = 2 ( left: 2 12 )
2 * 12 = 24 ( left: 24 )
Answer: (5 * 4 / 10) * 12 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 106

 dfs_ys: 5 * 4 = 20 ( left: 20 10 12 )
20 / 10 = 2 ( left: 2 12 )
2 * 12 = 24 ( left: 24 )
Answer: (5 * 4 / 10) * 12 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 26

942
 bfs_ys: 7 - 1 = 6 ( left: 6 2 11 )
11 - 6 = 5 ( left: 5 2 )
5 - 2 = 3 ( left: 3 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 154

 dfs_ys: 7 - 1 = 6 ( left: 6 2 11 )
11 - 6 = 5 ( left: 5 2 )
5 - 2 = 3 ( left: 3 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 154

943
 bfs_ys: 4 + 5 = 9 ( left: 9 6 8 )
9 - 6 = 3 ( left: 3 8 )
3 * 8 = 24 ( left: 24 )
Answer: (4 + 5 - 6) * 8 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 51

 dfs_ys: 4 + 5 = 9 ( left: 9 6 8 )
9 - 6 = 3 ( left: 3 8 )
3 * 8 = 24 ( left: 24 )
Answer: (4 + 5 - 6) * 8 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 36

944
 bfs_ys: 10 + 12 = 22 ( left: 6 22 13 )
22 / 6 = 3.67 ( left: 3.67 13 )
3.67 + 13 = 16.67 ( left: 16.67 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 42

 dfs_ys: 10 + 13 = 23 ( left: 6 12 23 )
12 + 23 = 35 ( left: 6 35 )
6 + 35 = 41 ( left: 41 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 127

945
 bfs_ys: 9 - 1 = 8 ( left: 8 3 9 )
9 / 3 = 3 ( left: 8 3 )
8 * 3 = 24 ( left: 24 )
Answer: (9 - 1) * (9 / 3) = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 51

 dfs_ys: 9 - 1 = 8 ( left: 8 3 9 )
9 / 3 = 3 ( left: 8 3 )
8 * 3 = 24 ( left: 24 )
Answer: (9 - 1) * (9 / 3) = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 106

946
 bfs_ys: 11 - 4 = 7 ( left: 1 7 4 )
7 - 1 = 6 ( left: 6 4 )
6 * 4 = 24 ( left: 24 )
Answer: (11 - 4 - 1) * 4 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 110

 dfs_ys: 11 - 4 = 7 ( left: 1 7 4 )
7 - 1 = 6 ( left: 6 4 )
6 * 4 = 24 ( left: 24 )
Answer: (11 - 4 - 1) * 4 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 110

947
 bfs_ys: 10 - 2 = 8 ( left: 8 3 9 )
9 / 3 = 3 ( left: 8 3 )
8 * 3 = 24 ( left: 24 )
Answer: (10 - 2) * (9 / 3) = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 59

 dfs_ys: 10 - 2 = 8 ( left: 8 3 9 )
9 / 3 = 3 ( left: 8 3 )
8 * 3 = 24 ( left: 24 )
Answer: (10 - 2) * (9 / 3) = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 103

948
 bfs_ys: 13 - 1 = 12 ( left: 12 2 3 )
12 * 2 = 24 ( left: 24 3 )
24 - 3 = 21 ( left: 21 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 121

 dfs_ys: 13 - 1 = 12 ( left: 12 2 3 )
12 * 2 = 24 ( left: 24 3 )
24 - 3 = 21 ( left: 21 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 91

949
 bfs_ys: 1 + 6 = 7 ( left: 7 6 6 )
7 * 6 = 42 ( left: 42 6 )
42 - 6 = 36 ( left: 36 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 54

 dfs_ys: 1 + 6 = 7 ( left: 7 6 6 )
7 * 6 = 42 ( left: 42 6 )
42 - 6 = 36 ( left: 36 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 125

950
 bfs_ys: 9 / 1 = 9 ( left: 9 2 2 )
2 + 2 = 4 ( left: 9 4 )
9 * 4 = 36 ( left: 36 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 89

 dfs_ys: 9 / 1 = 9 ( left: 9 2 2 )
2 + 2 = 4 ( left: 9 4 )
9 * 4 = 36 ( left: 36 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 154

951
 bfs_ys: 11 - 6 = 5 ( left: 1 3 5 )
3 - 1 = 2 ( left: 2 5 )
5 - 2 = 3 ( left: 3 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 135

 dfs_ys: 1 + 3 = 4 ( left: 4 6 11 )
11 - 6 = 5 ( left: 4 5 )
4 * 5 = 20 ( left: 20 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 155

952
 bfs_ys: 5 + 10 = 15 ( left: 15 12 13 )
15 - 13 = 2 ( left: 12 2 )
12 * 2 = 24 ( left: 24 )
Answer: (5 + 10 - 13) * 12 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 64

 dfs_ys: 5 + 10 = 15 ( left: 15 12 13 )
15 - 13 = 2 ( left: 12 2 )
12 * 2 = 24 ( left: 24 )
Answer: (5 + 10 - 13) * 12 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 34

953
 bfs_ys: 6 + 2 = 8 ( left: 8 3 6 )
8 * 3 = 24 ( left: 24 6 )
24 + 6 = 30 ( left: 30 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 100

 dfs_ys: 6 + 2 = 8 ( left: 8 3 6 )
8 * 3 = 24 ( left: 24 6 )
24 + 6 = 30 ( left: 30 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 31

954
 bfs_ys: 10 - 7 = 3 ( left: 6 3 12 )
6 / 3 = 2 ( left: 2 12 )
2 * 12 = 24 ( left: 24 )
Answer: (6 / (10 - 7)) * 12 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 145

 dfs_ys: 10 - 7 = 3 ( left: 6 3 12 )
6 / 3 = 2 ( left: 2 12 )
2 * 12 = 24 ( left: 24 )
Answer: (6 / (10 - 7)) * 12 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 31

955
 bfs_ys: 12 - 7 = 5 ( left: 5 8 8 )
8 - 5 = 3 ( left: 3 8 )
3 * 8 = 24 ( left: 24 )
Answer: (8 - (12 - 7)) * 8 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 136

 dfs_ys: 12 - 7 = 5 ( left: 5 8 8 )
8 - 5 = 3 ( left: 3 8 )
3 * 8 = 24 ( left: 24 )
Answer: (8 - (12 - 7)) * 8 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 91

956
 bfs_ys: 3 * 4 = 12 ( left: 12 6 8 )
8 - 6 = 2 ( left: 12 2 )
12 * 2 = 24 ( left: 24 )
Answer: (3 * 4) * (8 - 6) = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 71

 dfs_ys: 3 * 4 = 12 ( left: 12 6 8 )
8 - 6 = 2 ( left: 12 2 )
12 * 2 = 24 ( left: 24 )
Answer: (3 * 4) * (8 - 6) = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 131

957
 bfs_ys: 1 * 7 = 7 ( left: 7 9 11 )
9 - 7 = 2 ( left: 2 11 )
2 + 11 = 13 ( left: 13 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 41

 dfs_ys: 11 - 7 = 4 ( left: 1 4 9 )
1 * 4 = 4 ( left: 4 9 )
4 * 9 = 36 ( left: 36 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 151

958
 bfs_ys: 2 + 3 = 5 ( left: 5 6 13 )
5 + 6 = 11 ( left: 11 13 )
11 + 13 = 24 ( left: 24 )
Answer: (2 + 3 + 6) + 13 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 122

 dfs_ys: 2 + 3 = 5 ( left: 5 6 13 )
5 + 6 = 11 ( left: 11 13 )
11 + 13 = 24 ( left: 24 )
Answer: (2 + 3) + 6 + 13 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 36

959
 bfs_ys: 12 - 5 = 7 ( left: 2 2 7 )
7 - 2 = 5 ( left: 5 2 )
5 / 2 = 2.5 ( left: 2.5 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 85

 dfs_ys: 2 + 2 = 4 ( left: 4 5 12 )
4 * 5 = 20 ( left: 20 12 )
20 * 12 = 240 ( left: 240 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 151

960
 bfs_ys: 13 - 8 = 5 ( left: 2 6 5 )
6 - 2 = 4 ( left: 4 5 )
4 * 5 = 20 ( left: 20 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 76

 dfs_ys: 13 - 8 = 5 ( left: 2 6 5 )
6 - 2 = 4 ( left: 4 5 )
4 * 5 = 20 ( left: 20 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 148

961
 bfs_ys: 10 * 8 = 80 ( left: 80 8 12 )
80 / 12 = 6.67 ( left: 8 6.67 )
8 / 6.67 = 1.2 ( left: 1.2 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 71

 dfs_ys: 12 - 8 = 4 ( left: 4 8 10 )
8 - 4 = 4 ( left: 4 10 )
4 + 10 = 14 ( left: 14 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 152

962
 bfs_ys: 1 * 3 = 3 ( left: 3 8 13 )
3 + 8 = 11 ( left: 11 13 )
11 + 13 = 24 ( left: 24 )
Answer: (1 * 3 + 8) + 13 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 131

 dfs_ys: 1 * 3 = 3 ( left: 3 8 13 )
3 + 8 = 11 ( left: 11 13 )
11 + 13 = 24 ( left: 24 )
Answer: ((1 * 3) + 8) + 13 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 107

963
 bfs_ys: 10 - 4 = 6 ( left: 6 4 7 )
7 - 6 = 1 ( left: 1 4 )
1 + 4 = 5 ( left: 5 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 155

 dfs_ys: 10 - 4 = 6 ( left: 6 4 7 )
7 - 6 = 1 ( left: 1 4 )
1 + 4 = 5 ( left: 5 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 31

964
 bfs_ys: 13 - 10 = 3 ( left: 1 7 3 )
1 + 7 = 8 ( left: 8 3 )
8 * 3 = 24 ( left: 24 )
Answer: (13 - 10) * (1 + 7) = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 140

 dfs_ys: 13 - 10 = 3 ( left: 1 7 3 )
1 + 7 = 8 ( left: 8 3 )
8 * 3 = 24 ( left: 24 )
Answer: (13 - 10) * (1 + 7) = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 131

965
 bfs_ys: 10 - 1 = 9 ( left: 9 9 13 )
13 - 9 = 4 ( left: 4 9 )
4 * 9 = 36 ( left: 36 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 126

 dfs_ys: 10 - 1 = 9 ( left: 9 9 13 )
13 - 9 = 4 ( left: 4 9 )
4 * 9 = 36 ( left: 36 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 156

966
 bfs_ys: 11 - 3 = 8 ( left: 8 3 4 )
8 * 3 = 24 ( left: 24 4 )
24 + 4 = 28 ( left: 28 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 55

 dfs_ys: 11 - 3 = 8 ( left: 8 3 4 )
8 * 3 = 24 ( left: 24 4 )
24 + 4 = 28 ( left: 28 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 31

967
 bfs_ys: 2 + 5 = 7 ( left: 7 7 7 )
7 * 7 = 49 ( left: 49 7 )
49 + 7 = 56 ( left: 56 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 36

 dfs_ys: 7 / 7 = 1 ( left: 2 5 1 )
2 * 5 = 10 ( left: 10 1 )
10 + 1 = 11 ( left: 11 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 146

968
 bfs_ys: 10 - 3 = 7 ( left: 7 9 13 )
7 * 9 = 63 ( left: 63 13 )
63 + 13 = 76 ( left: 76 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 151

 dfs_ys: 13 - 3 = 10 ( left: 10 9 10 )
10 * 9 = 90 ( left: 90 10 )
90 - 10 = 80 ( left: 80 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 156

969
 bfs_ys: 3 + 4 = 7 ( left: 2 7 7 )
7 * 2 = 14 ( left: 14 7 )
14 + 7 = 21 ( left: 21 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 97

 dfs_ys: 3 + 4 = 7 ( left: 2 7 7 )
7 * 2 = 14 ( left: 14 7 )
14 + 7 = 21 ( left: 21 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 171

970
 bfs_ys: 4 * 4 = 16 ( left: 16 8 12 )
16 / 8 = 2 ( left: 2 12 )
2 * 12 = 24 ( left: 24 )
Answer: (4 * 4 / 8) * 12 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 111

 dfs_ys: 4 * 4 = 16 ( left: 16 8 12 )
16 / 8 = 2 ( left: 2 12 )
2 * 12 = 24 ( left: 24 )
Answer: (4 * 4 / 8) * 12 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 126

971
 bfs_ys: 6 - 2 = 4 ( left: 1 4 10 )
4 * 10 = 40 ( left: 1 40 )
1 + 40 = 41 ( left: 41 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 46

 dfs_ys: 6 - 2 = 4 ( left: 1 4 10 )
4 * 10 = 40 ( left: 1 40 )
1 + 40 = 41 ( left: 41 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 152

972
 bfs_ys: 1 + 5 = 6 ( left: 6 12 12 )
12 / 6 = 2 ( left: 2 12 )
2 * 12 = 24 ( left: 24 )
Answer: (1 + 5) * (12 / 12) = 24
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 62

 dfs_ys: 1 + 5 = 6 ( left: 6 12 12 )
12 / 6 = 2 ( left: 2 12 )
2 * 12 = 24 ( left: 24 )
Answer: (1 + 5) / 12 * 12 = 24
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 41

973
 bfs_ys: 8 - 6 = 2 ( left: 5 2 6 )
5 / 2 = 2.5 ( left: 2.5 6 )
2.5 + 6 = 8.5 ( left: 8.5 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 50

 dfs_ys: 6 - 5 = 1 ( left: 1 6 8 )
8 - 6 = 2 ( left: 1 2 )
1 + 2 = 3 ( left: 3 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 134

974
 bfs_ys: 7 + 7 = 14 ( left: 14 8 11 )
8 / 11 = 0.727 ( left: 14 0.727 )
14 + 0.727 = 14.727 ( left: 14.727 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 41

 dfs_ys: 11 - 7 = 4 ( left: 4 7 8 )
4 * 7 = 28 ( left: 28 8 )
28 + 8 = 36 ( left: 36 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 156

975
 bfs_ys: 7 - 3 = 4 ( left: 1 4 10 )
10 - 4 = 6 ( left: 1 6 )
6 - 1 = 5 ( left: 5 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 80

 dfs_ys: 7 - 3 = 4 ( left: 1 4 10 )
10 - 4 = 6 ( left: 1 6 )
6 - 1 = 5 ( left: 5 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 153

976
 bfs_ys: 3 + 3 = 6 ( left: 6 9 12 )
9 - 6 = 3 ( left: 3 12 )
3 * 12 = 36 ( left: 36 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 66

 dfs_ys: 3 + 3 = 6 ( left: 6 9 12 )
9 - 6 = 3 ( left: 3 12 )
3 * 12 = 36 ( left: 36 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 147

977
 bfs_ys: 3 + 5 = 8 ( left: 8 7 10 )
10 - 7 = 3 ( left: 8 3 )
8 * 3 = 24 ( left: 24 )
Answer: (3 + 5) * (10 - 7) = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 71

 dfs_ys: 3 + 5 = 8 ( left: 8 7 10 )
10 - 7 = 3 ( left: 8 3 )
8 * 3 = 24 ( left: 24 )
Answer: (3 + 5) * (10 - 7) = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 16

978
 bfs_ys: 10 + 12 = 22 ( left: 4 22 13 )
4 + 22 = 26 ( left: 26 13 )
13 / 26 = 0.5 ( left: 0.5 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 57

 dfs_ys: 4 * 10 = 40 ( left: 40 12 13 )
40 + 12 = 52 ( left: 52 13 )
52 + 13 = 65 ( left: 65 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 128

979
 bfs_ys: 2 * 3 = 6 ( left: 6 10 12 )
6 * 10 = 60 ( left: 60 12 )
60 * 12 = 720 ( left: 720 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 99

 dfs_ys: 2 * 3 = 6 ( left: 6 10 12 )
6 * 10 = 60 ( left: 60 12 )
60 * 12 = 720 ( left: 720 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 31

980
 bfs_ys: 3 + 4 = 7 ( left: 7 6 6 )
7 * 6 = 42 ( left: 42 6 )
42 - 6 = 36 ( left: 36 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 81

 dfs_ys: 4 + 6 = 10 ( left: 3 10 6 )
3 * 10 = 30 ( left: 30 6 )
30 - 6 = 24 ( left: 24 )
Answer: (3 * (4 + 6)) - 6 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 81

981
 bfs_ys: 5 * 8 = 40 ( left: 40 8 8 )
40 - 8 = 32 ( left: 32 8 )
32 - 8 = 24 ( left: 24 )
Answer: (5 * 8 - 8) - 8 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 123

 dfs_ys: 5 * 8 = 40 ( left: 40 8 8 )
40 - 8 = 32 ( left: 32 8 )
32 - 8 = 24 ( left: 24 )
Answer: (5 * 8 - 8) - 8 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 31

982
 bfs_ys: 12 + 6 = 18 ( left: 18 8 8 )
18 * 8 = 144 ( left: 144 8 )
144 + 8 = 152 ( left: 152 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 71

 dfs_ys: 12 + 6 = 18 ( left: 18 8 8 )
18 * 8 = 144 ( left: 144 8 )
144 + 8 = 152 ( left: 152 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 152

983
 bfs_ys: 2 + 3 = 5 ( left: 5 4 9 )
5 - 4 = 1 ( left: 1 9 )
9 - 1 = 8 ( left: 8 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 104

 dfs_ys: 2 * 3 = 6 ( left: 6 4 9 )
9 - 6 = 3 ( left: 3 4 )
3 * 4 = 12 ( left: 12 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 155

984
 bfs_ys: 7 + 11 = 18 ( left: 2 6 18 )
18 - 6 = 12 ( left: 2 12 )
2 * 12 = 24 ( left: 24 )
Answer: 2 * (18 - 6) = 24 where 18 = 7 + 11
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 36

 dfs_ys: 7 + 11 = 18 ( left: 2 6 18 )
18 - 6 = 12 ( left: 2 12 )
2 * 12 = 24 ( left: 24 )
Answer: 2 * (18 - 6) = 24 where 18 = 7 + 11
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 96

985
 bfs_ys: 5 + 9 = 14 ( left: 14 12 12 )
14 - 12 = 2 ( left: 2 12 )
2 * 12 = 24 ( left: 24 )
Answer: (5 + 9 - 12) * 12 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 106

 dfs_ys: 5 + 9 = 14 ( left: 14 12 12 )
14 - 12 = 2 ( left: 2 12 )
2 * 12 = 24 ( left: 24 )
Answer: (5 + 9 - 12) * 12 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 36

986
 bfs_ys: 12 - 7 = 5 ( left: 1 2 5 )
1 * 2 = 2 ( left: 2 5 )
5 / 2 = 2.5 ( left: 2.5 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 61

 dfs_ys: 7 - 1 = 6 ( left: 6 2 12 )
6 * 2 = 12 ( left: 12 12 )
12 + 12 = 24 ( left: 24 )
Answer: ((7 - 1) * 2) + 12 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 31

987
 bfs_ys: 4 + 5 = 9 ( left: 2 9 6 )
2 * 9 = 18 ( left: 18 6 )
18 + 6 = 24 ( left: 24 )
Answer: (2 * (4 + 5)) + 6 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 79

 dfs_ys: 4 + 5 = 9 ( left: 2 9 6 )
2 * 9 = 18 ( left: 18 6 )
18 + 6 = 24 ( left: 24 )
Answer: (2 * (4 + 5)) + 6 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 74

988
 bfs_ys: 13 - 8 = 5 ( left: 5 5 5 )
5 * 5 = 25 ( left: 25 5 )
25 / 5 = 5 ( left: 5 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 90

 dfs_ys: 8 - 5 = 3 ( left: 3 5 13 )
3 + 5 = 8 ( left: 8 13 )
8 + 13 = 21 ( left: 21 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 150

989
 bfs_ys: 10 - 2 = 8 ( left: 8 3 3 )
8 * 3 = 24 ( left: 24 3 )
24 - 3 = 21 ( left: 21 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 93

 dfs_ys: 10 - 2 = 8 ( left: 8 3 3 )
8 * 3 = 24 ( left: 24 3 )
24 - 3 = 21 ( left: 21 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 31

990
 bfs_ys: 8 - 4 = 4 ( left: 3 4 12 )
12 - 4 = 8 ( left: 3 8 )
3 * 8 = 24 ( left: 24 )
Answer: 3 * (12 - (8 - 4)) = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 108

 dfs_ys: 8 - 4 = 4 ( left: 3 4 12 )
12 - 4 = 8 ( left: 3 8 )
3 * 8 = 24 ( left: 24 )
Answer: 3 * (12 - (8 - 4)) = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 103

991
 bfs_ys: 2 + 4 = 6 ( left: 6 6 11 )
11 / 6 = 1 ( left: 1 6 )
6 / 1 = 6 ( left: 6 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 121

 dfs_ys: 2 + 4 = 6 ( left: 6 6 11 )
11 / 6 = 1 ( left: 1 6 )
6 / 1 = 6 ( left: 6 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 141

992
 bfs_ys: 2 + 2 = 4 ( left: 4 8 9 )
8 * 9 = 72 ( left: 4 72 )
4 + 72 = 76 ( left: 76 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 144

 dfs_ys: 9 - 8 = 1 ( left: 2 2 1 )
1 + 2 = 3 ( left: 3 2 )
3 + 2 = 5 ( left: 5 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 154

993
 bfs_ys: 1 + 5 = 6 ( left: 6 6 7 )
7 + 6 = 13 ( left: 13 6 )
13 / 6 = 2.16666666667 ( left: 2.16666666667 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 56

 dfs_ys: 1 + 5 = 6 ( left: 6 6 7 )
7 - 6 = 1 ( left: 1 6 )
1 * 6 = 6 ( left: 6 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 134

994
 bfs_ys: 8 - 5 = 3 ( left: 3 10 11 )
3 + 10 = 13 ( left: 13 11 )
13 + 11 = 24 ( left: 24 )
Answer: (8 - 5) + 10 + 11 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 86

 dfs_ys: 8 - 5 = 3 ( left: 3 10 11 )
3 + 10 = 13 ( left: 13 11 )
13 + 11 = 24 ( left: 24 )
Answer: ((8 - 5) + 10) + 11 = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 61

995
 bfs_ys: 12 - 4 = 8 ( left: 8 4 9 )
8 - 4 = 4 ( left: 4 9 )
4 * 9 = 36 ( left: 36 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 141

 dfs_ys: 4 * 4 = 16 ( left: 16 9 12 )
16 * 9 = 144 ( left: 144 12 )
144 * 12 = 1728 ( left: 1728 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 31

996
 bfs_ys: 2 + 5 = 7 ( left: 7 6 6 )
7 * 6 = 42 ( left: 42 6 )
42 - 6 = 36 ( left: 36 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 104

 dfs_ys: 2 + 5 = 7 ( left: 7 6 6 )
7 * 6 = 42 ( left: 42 6 )
42 - 6 = 36 ( left: 36 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 31

997
 bfs_ys: 2 * 4 = 8 ( left: 8 9 12 )
12 - 9 = 3 ( left: 8 3 )
8 * 3 = 24 ( left: 24 )
Answer: (2 * 4) * (12 - 9) = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 126

 dfs_ys: 2 * 4 = 8 ( left: 8 9 12 )
12 - 9 = 3 ( left: 8 3 )
8 * 3 = 24 ( left: 24 )
Answer: (2 * 4) * (12 - 9) = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 131

998
 bfs_ys: 8 + 11 = 19 ( left: 4 19 13 )
19 - 13 = 6 ( left: 4 6 )
4 * 6 = 24 ( left: 24 )
Answer: 4 * (8 + 11 - 13) = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 41

 dfs_ys: 8 + 11 = 19 ( left: 4 19 13 )
19 - 13 = 6 ( left: 4 6 )
4 * 6 = 24 ( left: 24 )
Answer: 4 * (8 + 11 - 13) = 24
, acc: {'r': 1}, traversal nodes: 71

999
 bfs_ys: 13 - 4 = 9 ( left: 9 9 10 )
10 - 9 = 1 ( left: 1 9 )
9 - 1 = 8 ( left: 8 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 149

 dfs_ys: 13 - 4 = 9 ( left: 9 9 10 )
10 - 9 = 1 ( left: 1 9 )
9 - 1 = 8 ( left: 8 )
wrong answer
, acc: {'r': 0}, traversal nodes: 154


bfs: acc: 38.0, acc avg: 0.38
dfs: acc: 38.0, acc avg: 0.49
total cost time: 22561.390069961548
usage: {'completion_tokens': 838571, 'prompt_tokens': 2794596, 'cost': 5.693269000000001}
